<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"  >

    <string name="app_name">Citazioni</string>
    <string name="action_settings">Impostazioni</string>
    
    <string name="crash_toast_text">Si è verificato un errore. Per favore inviaci una mail con i dettagli! :)</string>

<!--     CONTENT DESCRIPTION -->
    <string name="sharingButton">Condividi</string>
    <string name="twitterButton">Twitter</string>
    <string name="facebookButton">Facebook</string>
    <string name="contentDescriptionButtonPrevious">Categoria Precedente</string>
	<string name="contentDescriptionButtonNext">Categoria Successiva</string>
	<string name="contentDescriptionButtonRefresh">Citazione Casuale</string>
    <string name="contentDescriptionInspiringPoint">Categoria Ispirazione</string>
	<string name="contentDescriptionLifePoint">Categoria Vita</string>
	<string name="contentDescriptionPoliticsPoint">Categoria Politica</string>
	<string name="contentDescriptionLovePoint">Categoria Amore</string>
	<string name="contentDescriptionFunPoint">Categoria Divertimento</string>
	
	
<!-- This is the part dedicated App's Citations -->
<!-- Citations are divided by categories, feel free to add any citation/category or change  -->
<!-- the ones that alrady exist; while doing so though, -->
<!-- keep in mind that the general approach is few categories-many citations.  -->
<!-- Also please remember that as of today (09/12/13) twitter allows only 160 charachters on tweets so -->
<!-- mind the length! -->

<!--     CITATIONS -->
<!--     PLEASE MIND THE ALPHABETICAL ORDER!!! -->

	<!-- 	LOVE -->
		<string name="loveAndrews1">"Tutto l'amore si sposta e cambia. Non so se si può essere innamorati tutto il tempo - J. Andrews"</string>
		<string name="loveAngelis1">"Non perdi mai amando. Perdi sempre restando fermo - B. de Angelis"</string>
		<string name="loveAniston1">"Amo la sensazione di essere innamorato, le farfalle nello stomaco quando ti alzi la mattina. È speciale - J. Aniston"</string>
		<string name="loveAquinas1">"L'amore entra dove non c'è la conoscenza - T. D'Aquino"</string>
		<string name="loveAristotle1">"L'amore è composto da una singola anima che inabita due corpi - Aristotele"</string>
		<string name="loveAssisi1">"Signore, fa che non cerchi di essere amato tanto quanto di amare - Francesco d'Assisi"</string>
		<string name="loveAugustine1">"L'amore è la bellezza dell'anima - S. Agostino"</string>
		<string name="loveBach1">"Possono i kilometri veramente separarti dai tuoi amici? Se vuoi essere con qualcuno che ami, non sei già lì? - R. Bach"</string>
		<string name="loveBaldwin1">"L'amore non inizia e finisce come crediamo. L'amore è una battaglia, l'amore è una guerra; l'amore è una crescita - J. A. Baldwin"</string>
		<string name="loveBaldwin2">"L'amore rimuove maschere senza le quali temiamo di non poter vivere e con le quali sappiamo di non poter vivere - J. A. Baldwin"</string>
		<string name="loveBall1">"Ama prima di tutto te stesso. Devi amare te stesso per compiere qualsiasi cosa nel mondo - L. Ball"</string>
		<string name="loveBalzac1">"Una donna conosce il volto dell'uomo che ama come un marinaio conosce il mare aperto - H. d. Balzac"</string>
		<string name="loveBalzac2">"Più si giudica, meno si ama - H. d. Balzac"</string>
		<string name="loveBarca1">"Quando l'amore non è follia, non è amore - P. C. d. l. Barca"</string>
		<string name="loveBarrymore1">"L'amore è l'abitudine più difficile da rompere e da soddisfare - D. Barrymore"</string>
		<string name="loveBergman1">"Un bacio è un amorevole trucco ideato dalla Natura per fermare le parole quando queste sono superflue - I. Bergman"</string>
		<string name="loveBergerac1">"Un bacio è una tinta rosea sulla parola amare - C. d. Bergerac"</string>
		<string name="loveBernhardt1">"Le tue parole sono il mio cibo, il tuo respiro la mia bevanda. Sei tutto per me - S. Bernhardt"</string>
		<string name="loveBreton1">"Per tutta la mia vita, con tutto il mio cuore, ho anelato ad una cosa che non posso nominare - A. Breton"</string>
		<string name="loveBreton2">"L'amore è quando incontri una persona che ti dice qualcosa di nuovo su te stesso - A. Breton"</string>
		<string name="loveBronte1">"Qualsiasi sia la sostanza di cui sono fatte le anime, le nostre sono della medesima - E. Bronte"</string>
		<string name="loveBrothers1">"La miglior prova d'amore è la fiducia - J. Brothers"</string>
		<string name="loveBruyere1">"Il più dolce dei suoni è quello della voce della donna che amiamo - J. d. l. Bruyere"</string>
		<string name="loveLytton1">"Se vuoi essere amato, mostra più i tuoi difetti che i tuoi pregi - E. G. B. Lytton"</string>
		<string name="loveBuscaglia1">"L'amore va sempre dato come un regalo concesso liberamente, volontariamente e senza aspettative. Non amiamo per essere amati; amiamo per amare - L. Buscaglia"</string>
		<string name="loveBuscaglia2">"L'amore è vita e se ignori l'amore, ignori la vita - L. Buscaglia"</string>
		<string name="loveBuscaglia3">"Non esitare. Vivi e ama. Non ne avrai per sempre - L. Buscaglia"</string>
		<string name="loveBuscaglia4">"L'amore che diamo lo avremo per sempre. L'amore che non diamo, sarà perso per l'eternità - L. Buscaglia"</string>
		<string name="loveByron1">"L'assenza, quella comune cura dell'amore - L. Byron"</string>
		<string name="loveCampbell1">"L'amore è amicizia in musica - J. Campbell"</string>
		<string name="loveCampbell2">"L'amore significa impegnarsi senza garanzie - A. Campbell"</string>
		<string name="loveCarlyle1">"Un cuore pieno di passione è l'inizio di ogni conoscenza - T. Carlyle"</string>
		<string name="loveChesterton1">"La chiave per amare qualsiasi cosa sta nella consapevolezza di poterla perdere - G. K. Chesterton"</string>
		<string name="loveChesterton2">"L'amore Love means to love that which is unlovable; or it is no virtue at all - G. K. Chesterton"</string>
		<string name="loveChrist1">"Vi dò un nuovo comandamento: amatevi gli uni gli altri come io ho amato voi - Gesù"</string>
		<string name="loveChrist2">"Come il Padre mi ha amato, così io vi ho amato - Gesù"</string>
		<string name="loveCoelho1">"Uno è amato perché è amato. Non c'è una ragione per amare - P. Coelho"</string>
		<string name="loveCole1">"L'amore si misura in base a quello che uno dà - E. L. Cole"</string>
		<string name="loveColton1">"L'amicizia finisce spesso in amore, ma l'amore non finisce mai in amicizia - C. C. Colton"</string>
		<string name="loveDiana1">"Fai solo quello che ti dice il cuore - P. Diana"</string>
		<string name="loveDickens1">"Un cuore pieno d'amore è la più grande saggezza - C. Dickens"</string>
		<string name="loveEinstein1">"La gravità non è responsabile della caduta in amore delle persone - A. Einstein"</string>
		<string name="loveEinstein2">"L'amore è un insegnante migliore della responsabilità - A. Einstein"</string>
		<string name="loveEliot1">"Non amo solo essere amato, amo anche che mi venga detto di essere amato - G. Eliot"</string>
		<string name="loveEliot2">"La beatitudine è l'amorevole influenza di un'anima su un'altra - G. Eliot"</string>
		<string name="loveEllington1">"L'amore è supremo e incondizionato; quindi bello ma limitato - D. Ellington"</string>
		<string name="loveEllis1">"L'arte dell'amore è in gran parte l'arte della persistenza - A. Ellis"</string>
		<string name="loveEmerson1">"Tutti gli uomini amano una persona che ama - R. W. Emerson"</string>
		<string name="loveEuripides1">"L'amore è tutto quello che abbiamo, l'unico modo in cui ognuno può aiutare chiunque - Euripide"</string>
		<string name="loveEuripides2">"Chi ama, ama per sempre - Euripide"</string>
		<string name="loveFoch1">"La più potente arma sulla Terra è un'anima piena di passione - F. Foch"</string>
		<string name="loveFosdick1">"Le pene imprigionano la vita; l'amore la libera - H. E. Fosdick"</string>
		<string name="loveFrancis1">"Ciascun uomo è già per metà innamorato di ciascuna donna che lo ascolta - B. Francis"</string>
		<string name="loveFranklin1">"Se solo fossi amato, amassi e fossi amabile - B. Franklin"</string>
		<string name="loveFromm1">"L'amore immaturo dice: 'Ti amo perché ho bisogno di te.' L'amore maturo invece: 'Ho bisogno di te perché ti amo.' - E. Fromm"</string>
		<string name="loveFromm2">"L'amore è l'unica risposta sana e soddisfacente ai problemi dell'esistenza umana - E. Fromm"</string>
		<string name="loveFromm3">"In amore accade il paradosso che due cose rimangono divise pur essendo la medesima - E. Fromm"</string>
		<string name="loveFrost1">"L'amore è un desiderio irresistibile di essere irresistibilmente desiderati - R. Frost"</string>
		<string name="loveGabor1">"L'amore è un gioco che due possono giocare entrambi vincendo - E. Gabor"</string>
		<string name="loveGalsworthy1">"L'amore non ha età o limiti; e non ha fine - J. Galsworthy"</string>
		<string name="loveGandhi1">"Dove c'è amore c'è vita - M. Gandhi"</string>
		<string name="loveGarland1">"Posso vivere senza soldi ma non senza amore - J. Garland"</string>
		<string name="loveGibran1">"La vita senza l'amore è come un albero senza fiori o frutti - K. Gibran"</string>
		<string name="loveGibran2">"L'amore possiede e non vuole essere posseduto, l'amore è sufficiente a sé stesso - K. Gibran"</string>
		<string name="loveGibran3">"L'amore circonda ogni essere vivente e abbraccia lentamente tutto quello che dovrebbe - K. Gibran"</string>
		<string name="loveGoethe1">"L'amore non domina; coltiva - J. W. v. Goethe"</string>
		<string name="loveGoethe2">"Ammirare l'amore è uno spettacolo per gli dei - J. W. v. Goethe"</string>
		<string name="loveGogh1">"Per conoscere la vita bisogna amare molte cose - V. V. Gogh"</string>
		<string name="loveHepburn1">"Sono nata con un enorme bisogno di ricevere affetto e una terribile necessità di darlo - A. Hepburn"</string>
		<string name="loveHepburn2">"La miglior cosa a cui tenere nella vita è gli uni agli altri - A. Hepburn"</string>
		<string name="loveHubbard1">"L'amore che diamo è l'unico che teniamo - E. Hubbard"</string>
		<string name="loveHugo1">"La più grande gioia nella vita è la convinzione di essere amati; amati per quello che siamo, o piuttosto, amati nonostante quello che siamo - V. Hugo"</string>
		<string name="loveHugo2">"Amare un'altra persona è vedere il volto di Dio - V. Hugo"</string>
		<string name="loveHugo3">"La vita è il fiore di cui l'amore è il miele - V. Hugo"</string>
		<string name="loveHurston1">"L'amore fa uscire l'anima dal suo nascondiglio - Z. N. Hurston"</string>
		<string name="loveJavan1">"L'amore può essere magia. Ma la magia a volte può essere solo un'illusione - Javan"</string>
		<string name="loveJones1">"L'amore non fa girare il mondo. Rende però il giro piacevole - F. P. Jones"</string>
		<string name="loveJoubert1">"Una parte di gentilezza consiste nell'amare le persone più di quanto meritino - J. Joubert"</string>
		<string name="loveJr1">"Ho deciso di rimanere fedele all'amore. L'odio è un peso troppo grande da portare - M. L. K. Jr."</string>
		<string name="loveJr2">"L'amore è quando la felicità della persona che ti sta accanto è più importante della tua - H. J. B. Jr."</string>
		<string name="loveJr3">"A volte il cuore vede cose invisibili all'occhio - H. J. B. Jr."</string>
		<string name="loveKeats1">"L'amore è la mia religione, morirei per questo - J. Keats"</string>
		<string name="loveKeller1">"Quello che abbiamo una volta apprezzato, non possiamo perderlo. Tutto quello che amiamo profondamente diventa parte di noi - H. Keller"</string>
		<string name="loveKesey1">"Le persone pensano che l'amore sia un'emozione. L'amore è buon senso - K. Kesey"</string>
		<string name="loveLamartine1">"C'è una donna all'inizio di ogni grande cosa - A. d. Lamartine"</string>
		<string name="loveLennon1">"L'amore è il fiore che ti è stato dato da coltivare - J. Lennon"</string>
		<string name="loveLennon2">"Tutto è più chiaro quando sei innamorato - J. Lennon"</string>
		<string name="loveLewis1">"L'affetto è responsabile per il 90% della felicità nella nostra vita - C. S. Lewis"</string>
		<string name="loveLongfellow1">"È difficile capire in che momento inizia l'amore; è meno difficile capire che è iniziato - H. W. Longfellow"</string>
		<string name="loveLover1">"Vieni a vivere nel mio cuore e non pagherai nessun affitto - S. Lover"</string>
		<string name="loveMacLaine1">"È difficile far rispettare a una persona ciò che dice quando è innamorato, ubriaco o in politica - S. MacLaine"</string>
		<string name="loveMandino1">"Fa tutte le cose con amore - O. Mandino"</string>
		<string name="loveMencken1">"L'amore è come la guerra: facile da iniziare ma molto difficile da fermare - H. L. Mencken"</string>
		<string name="loveMencken2">"L'amore è il trionfo dell'immaginazione sull'intelligenza - H. L. Mencken"</string>
		<string name="loveMencken3">"L'amore è l'illusione che una donna differsisca da un'altra - H. L. Mencken"</string>
		<string name="loveMenninger1">"L'amore cura le persone, chi lo dà e chi lo riceve - K. A. Menninger"</string>
		<string name="loveMiller1">"L'unica cosa di cui non ne abbiamo mai abbastanza è l'amore. E l'unica cosa che non diamo abbastanza è ancora, l'amore - H. Miller"</string>
		<string name="loveMonson1">"Scegli il tuo amore, ama la tua scelta - T. S. Monson"</string>
		<string name="loveMoody1">"La fede rende tutto possibile, l'amore rende tutto facile - D. L. Moody"</string>
		<string name="loveMuller1">"Un fiore non può sbocciare senza il sole e l'uomo non può vivere senza l'amore - M. Muller"</string>
		<string name="loveMurdoch1">"Possiamo solo imparare ad amare amando - I. Murdoch"</string>
		<string name="loveNathan1">"L'amore è un'emozione provata da molti e goduta a fondo da pochi - G. J. Nathan"</string>
		<string name="loveNietzsche1">"Amiamo la vita non perché siamo abituati a vivere ma perché siamo abituati ad amare - F. Nietzsche"</string>
		<string name="loveNietzsche2">"Un paio di spettacoli sono a volte sufficienti a curare una persona innamorata - F. Nietzsche"</string>
		<string name="loveNin1">"L'unica anomalia è l'incapacità di amare - A. Nin"</string>
		<string name="loveOvid1">"Se vuoi essere amato, sii amabile - Ovidio"</string>
		<string name="loveParker1">"L'amore non conosce distanza; non ha continente; i suoi occhi sono le stelle - G. Parker"</string>
		<string name="lovePascal1">"Quando siamo innamorati ci accorgiamo di essere differenti da quello che eravamo prima - B. Pascal"</string>
		<string name="lovePicasso1">"L'amore è il più grande rinnovamento nella vita - P. Picasso"</string>
		<string name="lovePlato1">"Al tocco dell'amore ognuno diventa un poeta - Platone"</string>
		<string name="lovePlato2">"L'amore è la gioia del buono, la meraviglia del saggio, il diverimento degli Dei - Platone"</string>
		<string name="lovePoe1">"Abbiamo amato con un amore che era più che amore - E. A. Poe"</string>
		<string name="lovePym1">"Quanto assurdo e delizioso è essere innamorati di una persona più giovane di noi. Ognuno dovrebbe provarlo - B. Pym"</string>
		<string name="loveRabelais1">"I gesti, in amore, sono enormemente più attraenti, efficaci e di valore delle parole - F. Rabelais"</string>
		<string name="loveRand1">"Per dire 'Io ti amo' una persona deve prima saper dire 'Io' - A. Rand"</string>
		<string name="loveRilke1">"L'amore consiste in questo, che due esseri solitari si proteggano e accolgano reciprocamente - R. M. Rilke"</string>
		<string name="loveRobbins1">"Sprechiamo tempo cercando il partner perfetto invece di creare l'amore perfetto - T. Robbins"</string>
		<string name="loveRochefoucauld1">"L'assenza diminuisce le passioni mediocri e aumenta le grandi, come il vento spegne le candele e alimenta gli incendi- F. d. L. Rochefoucauld"</string>
		<string name="loveRochefoucauld2">"Il vero amore è come i fantasmi, di cui ognuno parla ma ne pochi hanno esperienza - F. d. L. Rochefoucauld"</string>
		<string name="loveRochefoucauld3">"Non c'è maschera che possa nascondere l'amore per lungo tempo dove esiste, o simularlo dove non esiste - F. d. L. Rochefoucauld"</string>
		<string name="loveRochefoucauld4">"C'è solo un tipo di amore, ma migliaia di imitazioni - F. d. L. Rochefoucauld"</string>
		<string name="loveRoosevelt1">"Il dono dell'amore è una formazione di per sé - E. Roosevelt"</string>
		<string name="loveRowland1">"Innamorarsi significa semplicemente stappare l'immaginazione e tappare il buon senso - H. Rowland"</string>
		<string name="loveRudner1">"Prima di incontrare mio marito, non ero mai stata innamorata. Avevo fatto un passo in un paio di occasioni - R. Rudner"</string>
		<string name="loveRussell1">"Temere l'amore è temere la vita, e quelli che temono la vita sono già morti - B. Russell"</string>
		<string name="loveSagan1">"Per le piccole creature come noi, il peso dell'immensità può essere portato solo grazie all'amore - C. Sagan"</string>
		<string name="loveSatir1">"Abbiamo bisogno di 4 abbracci al giorno per sopravvivere. Di 8 per mantenerci. Di 12 per crescere - V. Satir"</string>
		<string name="loveSegal1">"Il vero amore arriva piano, senza trombe o annunci. Se ne senti le campane, controlla il tuo udito - E. Segal"</string>
		<string name="loveSeneca1">"Se desideri essere amato, ama - L. A. Seneca"</string>
		<string name="loveSeneca2">"L'amore, nella sua essenza, è fuoco spirituale - L. A. Seneca"</string>
		<string name="loveShakespeare1">"Cercare di spegnere il fuoco con la neve è come cercare di placare l'amore con le parole - W. Shakespeare"</string>
		<string name="loveShakespeare2">"L'amore è un fumo fatto con il vapore dei sospiri - W. Shakespeare"</string>
		<string name="loveShaw1">"Il primo amore è solo un po' di sciocchezza e tantissima curiosità - G. B. Shaw"</string>
		<string name="loveShaw2">"L'amore è una grande esagerazione della differenza di una persona con tutte le altre - G. B. Shaw"</string>
		<string name="loveSmith1">"L'amore non è altro che la scoperta di noi stessi negli altri e la gioia nel riconoscimento - A. Smith"</string>
		<string name="loveStendhal1">"Una piccola speranza è sufficiente a causare la nascita dell'amore - Stendhal"</string>
		<string name="loveStevenson1">"Puoi dare senza amare, ma non puoi mai amare senza dare - R. L. Stevenson"</string>
		<string name="loveTagore1">"L'amore è l'unica realtà e non è un semplice sentimento. È l'ultima verità che giace nel cuore della creazione - R. Tagore"</string>
		<string name="loveTennyson1">"È meglio aver amato e aver perso che non aver mai amato - A. L. Tennyson"</string>
		<string name="loveTeresa1">"Ho trovato il paradosso che se ami finché fa male, non può esserci più dolore ma solo pi amore - M. Teresa"</string>
		<string name="loveTeresa2">"Incontriamoci sempre con un sorriso, perché un sorriso è l'inizio dell'amore - M. Teresa"</string>
		<string name="loveTeresa3">"L'amore inizia in noi e non è tanto quanto facciamo ma quanto amore mettiamo in ciò che facciamo - M. Teresa"</string>
		<string name="loveTeresa4">"La fame di amore è molto più difficile da rimuovere della fame di pane - M. Teresa"</string>
		<string name="loveThoreau1">"Non c'è rimedio per l'amore se non l'amare di più - H. D. Thoreau"</string>
		<string name="loveTillich1">"Il primo dovere dell'amore è ascoltare - P. Tillich"</string>
		<string name="loveTzu1">"Being deeply loved by someone gives you strength, while loving someone deeply gives you courage - L. Tzu"</string>
		<string name="loveTzu2">"Love is of all passions the strongest, for it attacks simultaneously the head, the heart and the senses - L. Tzu"</string>
		<string name="loveUnamuno1">"È triste non amare, ma è molto più triste non esserne capaci - M. d. Unamuno"</string>
		<string name="loveUstinov1">"L'amore è un atto di infinito perdono, una dolce premura che diventa un'abitudine - P. Ustinov"</string>
		<string name="loveValery1">"L'amore è essere stupidi insieme - P. Valery"</string>
		<string name="loveVoltaire1">"L'amore è una tela fornita dalla Natura e decorata dall'immaginazione - Voltaire"</string>
		<string name="loveWilde1">"Tieni l'amore nel tuo cuore. Una vita senza esso è come un giardino buio quando i fiori sono morti - O. Wilde"</string>
		<string name="loveWilde2">"Amarsi è l'inizio di un romanzo lungo una vita - O. Wilde"</string>
		<string name="loveWilde3">"Chi, essendo amato, è povero? - O. Wilde"</string>
		<string name="loveYoung1">"L'amore non è qualcosa che trovi. L'amore è qualcosa che ti trova - L. Young"</string>		
	
		
<!-- FUN -->
		<string name="funAdams1">"Non essere preoccupato di evitare le tentazioni. Quando crescerai saranno loro ad evitare te - J. Adams"</string>
      <string name="funAdams2">"Adoro le scadenze. Amo il fruscio che fanno quando ci passano accanto - D. Adams"</string>
      <string name="funAllen1">"Mi piacciono le lunghe camminate, specialmente quando vengono fatte dalle persone che mi infastidiscono - F. Allen"</string>
      <string name="funAllen2">"Non ho paura della morte, semplicemente non voglio essere presente quando capita - W. Allen"</string>
      <string name="funAllen3">"Il mio unico rimpianto nella vita è di non essere qualcun'altro - W. Allen"</string>
      <string name="funAsimov1">"Le persone che pensano di sapere tutto sono particolarmente irritanti per coloro che lo sanno veramente - I. Asimov"</string>
      <string name="funAuden1">"Siamo tutti qui per aiutare gli altri; cosa stiano a fare gli altri, ancora non lo so - W. H. Auden"</string>
      <string name="funAugustine1">"O Signore, aiutami ad essere puro, ma non proprio ora' - S. Agostino"</string>
      <string name="funBall1">"Conosci molto più a fondo i tuoi figli una volta che se ne vanno di casa - L. Ball"</string>
      <string name="funBankhead1">"Se dovessi rivivere la mia vita, farei gli stessi errori, solamente un po' più presto - T. Bankhead"</string>
      <string name="funBarry1">"E' scientificamente provato che il tuo corpo non assorbe il colesterolo se lo assumi dal piatto di un altro - D. Barry"</string>
      <string name="funBenchley1">"Ho sempre tentato di non sapere assolutamente nulla di un sacco di cose, e me la sono sempre cavata egregiamente - R. Benchley"</string>
      <string name="funBerle1">"Puoi condurre un uomo al Congresso, ma non puoi farlo pensare - M. Berle"</string>
      <string name="funBerle2">"Una commissione è un gruppo che tiene ai minuti ma perde le ore - M. Berle"</string>
      <string name="funBerra1">"Un bronzino non vale più una lira - Y. Berra"</string>
      <string name="funBerra2">"Non ho mai detto la maggior parte delle cose che ho detto - Y. Berra"</string>
      <string name="funBillings1">"Ci sono tante persone che confondono la loro immaginazione con la loro memoria - J. Billings"</string>
      <string name="funBombeck1">"Un amico non si mette a dieta perchè tu sei in sovrappeso - E. Bombeck"</string>
      <string name="funBombeck2">"Colpa: un dono che continua ad essere elargito - E. Bombeck"</string>
      <string name="funBombeck3">"Mai avere più bambini che finestrini della macchina - E. Bombeck"</string>
      <string name="funBrenner1">"Un vegetariano è una persona che non mangia nulla che può avere bambini - D. Brenner"</string>
      <string name="funBrooks1">"Una tragedia è quando mi taglio un dito. Una commedia è quando cadi in una fogna aperta e muori - M. Brooks"</string>
      <string name="funBuffett1">"Compro solo vestiti costosi. Su di me hanno l'aria economica - W. Buffett"</string>
      <string name="funBunuel1">"L'età non importa, a meno che tu non sia un formaggio - L. Bunuel"</string>
      <string name="funBurns1">"La felicità consiste nell'avere una famiglia grande, unita, affettuosa ed amorevole in un'altra città - G. Burns"</string>
      <string name="funCarlin1">"Previsioni del tempo per stasera: buio - G. Carlin"</string>
      <string name="funCarlin2">"Il Frisbeetarianesimo è la credenza che quando si muore, l'anima ragiunge il tetto e rimane incastrata - G. Carlin"</string>
      <string name="funCarlin3">"L'elettricità sono semplicemente lampi organizzati - G. Carlin"</string>
      <string name="funCarlin4">"Nelle strisce dei fumetti, la persona sulla sinistra parla per prima - G. Carlin"</string>
      <string name="funCarrey1">"Dietro ogni uomo c'è una donna che alza gli occhi al cielo - J. Carrey"</string>
      <string name="funClinton1">"Non sono intimidita dalla ricerca della soddisfazione personale raggiunta tramite il continuo cambio di acconciatura - H. Clinton"</string>
      <string name="funConnolly1">"La mia definizione di intellettuale è colui in grado di ascoltare l'overture del Guglielmo Tell senza pensare al Lone Ranger - B. Connolly"</string>
      <string name="funCoolidge1">"Non sono mai stato colpito da ciò che non ho detto - C. Coolidge"</string>
      <string name="funCosby1">"Non è necessario dispensare parole al saggio, quanto dare consigli allo stolto - B. Cosby"</string>
      <string name="funCosby2">"Dà a tuo figlio un nome che termini per vocale, così da urlare il suo nome più facilmente - B. Cosby"</string>
      <string name="funCosby3">"Essere padre significa fare finta che il regalo che ami di più è il sapone da bagno - B. Cosby"</string>
      <string name="funDangerfield1">"Ho scoperto che c'era solo un modo di sembrare magri: uscire con gente grassa - R. Dangerfield"</string>
      <string name="funDangerfield2">"Non ho parlato a mia moglie per anni. Non volevo interromperla - R. Dangerfield"</string>
      <string name="funDangerfield3">"Ho osservato il mio albero genealogico e ho concluso che ne fossi la linfa - R. Dangerfield"</string>
      <string name="funDawkins1">"In ogni caso bisogna avere una mentalità aperta, ovviamente non così tanto da far fuoriuscire il cervello - R. Dawkins"</string>
      <string name="funDiller1">"Le pulizie di casa non possono uccidere, ma perchè provare? - P. Diller"</string>
      <string name="funDiller2">"Il miglior modo di liberarsi dell'odore di cucinato: mangiare fuori - P. Diller"</string>
      <string name="funDiller3">"La sola volta che ho veramente amato stirare è stato il giorno in cui ho accidentalmente messo il gin nel ferro a vapore - P. Diller"</string>
      <string name="funDisney1">"Amo Topolino molto di più di qualsiasi donna abbia mai conosciuto - W. Disney"</string>
      <string name="funEastwood1">"Dicono che i matrimoni si facciano in paradiso. Anche i tuoni ed i lampi - C. Eastwood"</string>
      <string name="funEinstein1">"Se i fatti non sposano la teoria, cambia i fatti - A. Einstein"</string>
      <string name="funFields1">"Cucino con il vino; a volte lo aggiungo anche ai cibi - W. C. Fields"</string>
      <string name="funFields2">"Non bevo mai l'acqua a causa delle cose disgustose che ci fanno dentro i pesci - W. C. Fields"</string>
      <string name="funFields3">"Mi piacciono i bambini, fritti - W. C. Fields"</string>
      <string name="funFranklin1">"Il vino è la prova costante che Dio ci ama e ama vederci felici - B. Franklin"</string>
      <string name="funFry1">"Non ho bisogno che mi ricordi la mia età. Ho una vescica apposta per questo - S. Fry"</string>
      <string name="funGabor1">"Mi ha insegnato come mantenere una casa; quando divorzio me la tengo - Z. Z. Gabor"</string>
      <string name="funGuisewite1">"Cibo, amore, carriera e madri, i quattro più grandi colpevoli - C. Guisewite"</string>
      <string name="funHackett1">"Da bambino il menù a casa consisteva in due scelte: prendi o lascia - B. Hackett"</string>
      <string name="funHedberg1">"Le mie piante finte sono morte perchè non facevo finta di innaffiarle - M. Hedberg"</string>
      <string name="funHedberg2">"Un waffle è come un pancake con trappole per lo sciroppo - M. Hedberg"</string>
      <string name="funHedberg3">"Ho bevuto dell'acqua bollente perché volevo fischiettare - M. Hedberg"</string>
      <string name="funHedberg4">"Porto una collana perché voglio sapere quando sono sottosopra - M. Hedberg"</string>
      <string name="funHepburn1">"La vita è dura. Dopo tutto, ti uccide - K. Hepburn"</string>
      <string name="funHerford1">"La mente di una donna è più pulita di quella di un uomo; la cambia più spesso - O. Herford"</string>
      <string name="funHope1">"Amo andare a Washington, se solo fosse più vicino alle mie possibilità - B. Hope"</string>
      <string name="funHubbard1">"Non prendere la vita troppo sul serio. Non ne uscirai mai vivo - E. Hubbard"</string>
      <string name="funHugo1">"Le mode hanno fatto più danni delle rivoluzioni - V. Hugo"</string>
      <string name="funKissinger1">"Non ci può essere una crisi la settimana prossima. La mia agenda è già piena - H. A. Kissinger"</string>
      <string name="funLamarr1">"Qualsiasi ragazza può essere alla moda. Tutto quello che devi fare è rimanere ferma e sembrare scema - H. Lamarr"</string>
      <string name="funLewis1">"Non mi fido dei cammelli e di tutti coloro che possono stare una settimana senza bere - J. E. Lewis"</string>
      <string name="funLewis2">"Il sogno di qualsiasi uomo è di essere in grado di cadere tra le braccia di una donna, senza finire anche nelle sue mani - J. Lewis"</string>
      <string name="funMarcos1">"Non avevo tremila paia di scarpe, ne avevo milleseicento - I. Marcos"</string>
      <string name="funMarquis1">"Il procrastinare è l'arte di aggiornarsi a domani - D. Marquis"</string>
      <string name="funMarquis2">"Un pessimista è colui che ha dovuto dare retta a troppi ottimisti - D. Marquis"</string>
      <string name="funMartin1">"Un giorno senza sole è come, beh, la notte - S. Martin"</string>
      <string name="funMartin2">"Vorrei che tu facessi un puzzle da 40000 pezzi. E quando lo finisci dice 'vattene fuori' - D. Martin"</string>
      <string name="funMarx1">"Rifiuto di essere parte di qualsiasi club che mi vorrebbe avere come membro - G. Marx"</string>
      <string name="funMarx2">"Chiunque dica che può vedere attraverso le donne sista perdendo parecchio - G. Marx"</string>
      <string name="funMarx3">"Un bambino di 5 anni è in grado di capire questa cosa. Fatti portare un bambino di 5 anni - G. Marx"</string>
      <string name="funMarx4">"Tutte le persone sono nate uguali, eccetto i Repubblicani ed i Democratici - G. Marx"</string>
      <string name="funMead1">"Ricorda sempre che sei assolutamente unico. Come qualsiasi altro - M. Mead"</string>
      <string name="funMencken1">"Nessuno si è mai rovinato sottostimando i gusti del pubblico Americano - H. L. Mencken"</string>
      <string name="funMencken3">"Il matrimonio è una magnifica istituzione, ma chi vorrebbe vivere in una istituzione? - H. L. Mencken"</string>
      <string name="funMilligan1">"Mio padre aveva una profonda influenza su di me. Era lunatico - S. Milligan"</string>
      <string name="funMilligan2">"Un rimedio sicuro contro il mal di mare è sedersi sotto ad un albero - S. Milligan"</string>
      <string name="funORourke1">"A causa della loro età, potrebbe essere complicato educare propriamente i genitori - P. J. O'Rourke"</string>
      <string name="funORourke2">"La pulizia diventa più importante quando la pietà diventa improbabile - P. J. O'Rourke"</string>
      <string name="funORourke3">"Tutti sanno come crescere dei figli, eccetto coloro che li hanno - P. J. O'Rourke"</string>
      <string name="funOrben1">"Le persone anziane non dovrebbero mangiare cibo sano; necessitano di tutte le precauzioni del caso - R. Orben"</string>
      <string name="funPeter1">"Se due peccati non fanno una giustizia, provane tre - L. J. Peter"</string>
      <string name="funPeter2">"Un uomo non capisce ciò che sa fino a quando non capisce ciò che non sa - L. J. Peter"</string>
      <string name="funPeter3">"L'originalità è l'arte sopraffina di ricordare quello che si ascolta ma di dimenticare dove lo si è ascoltato - L. J. Peter"</string>
      <string name="funPhilips1">"Quante persone qui hanno poteri telecinetici? Alzatemi la mano - E. Philips"</string>
      <string name="funReagan1">"La recessione è quando il tuo vicino perde il lavoro. La depressione è quando perdi il tuo - R. Reagan"</string>
      <string name="funReagan2">"Prima di rifiutare di rispondere alle tue domande, avrei qualcosa da dire - R. Reagan"</string>
      <string name="funReagan3">"Una foto vale 1000 rifiuti- R. Reagan"</string>
      <string name="funRivers1">"Ho capito di essere un bimbo indesiderato quando ho visto che i miei giocattoli da bagno erano un tostapane ed una radio - J. Rivers"</string>
      <string name="funRivers2">"Odio le faccende di casa! Rifai i letti, lavi i piatti e sei mesi dopo devi ricominciare tutto da capo - J. Rivers"</string>
      <string name="funRivers3">"Se Dio avesse voluto farci inchinare avrebbe sparso diamanti per terra - J. Rivers"</string>
      <string name="funRock1">"Ci sono solo tre cose di cui le donne hanno bisogno nella vita: cibo, acqua e complimenti - C. Rock"</string>
      <string name="funRogers1">"Sii grato del fatto che non abbiamo tutto il governo per cui paghiamo - W. Rogers"</string>
      <string name="funRogers2">"Non sono un membro di nessun partito politico organizzato. Sono un democratico - W. Rogers"</string>
      <string name="funRogers3">"Non sono veramente una stella del cinema. Ho ancora la stessa moglie con cui ho cominciato 28 anni fa - W. Rogers"</string>
      <string name="funRogers4">"Non mi sarei mai aspettato di arrivare al giorno in cui le donne sono capaci di scottarsi nei posti dove si scottano oggi - W. Rogers"</string>
      <string name="funRoth1">"Avevo l'abitudine di rinfrescarmi ma i cubetti di ghiaccio continuavano a fuoriuscire da mio bicchiere - D. L. Roth"</string>
      <string name="funRudner1">"Quando ho incontrato il Sig. Ragione non avevo idea che il suo nome fosse Sempre - R. Rudner"</string>
      <string name="funRussell1">"Non morirei mai per le mie idee poichè potrebbero essere sbagliate - B. Russell"</string>
      <string name="funRussell2">"Il mondo è pieno di cose magiche che attendono pazientemente che il nostro ingegno si acuisca - B. Russell"</string>
      <string name="funSahl1">"La mia vita necessita di essere rivista - M. Sahl"</string>
      <string name="funSandburg1">"Sono un idealista. Non so dove sto andando ma sono sulla strada giusta - C. Sandburg"</string>
      <string name="funSchulz1">"Ho una nuova filosofia. Avrò paura solo una volta al giorno - C. M. Schulz"</string>
      <string name="funSchwarzenegger1">"Ho visto una donna indossare una felpa con su scritto Guess. Le ho chiesto, problemi di Tiroide? - A. Schwarzenegger"</string>
      <string name="funSchwarzenegger2">"E' semplice, se oscilla è grasso - A. Schwarzenegger"</string>
      <string name="funSeinfeld2">"E' incredibile come la quantità di notizie che accade nel mondo ogni giorno riesca sempre ad entrare perfettamente all'interno del giornale - J. Seinfeld"</string>
      <string name="funShaw1">"Un governo che deruba Peter per pagare Paul può sempre contare sull'appoggio di Paul - G. B. Shaw"</string>
      <string name="funShaw2">"Se non riesci a liberarti dello scheletro nell'armadio, faresti meglio ad insegnargli a ballare - G. B. Shaw"</string>
      <string name="funSkelton1">"Qualsiasi bambino farebbe qualsiasi cosa, se glielo chiedi quando deve andare a dormire - R. Skelton"</string>
      <string name="funSowell1">"E' necessaria una notevole conoscenza solo per rendersi conto della portata della propria ignoranza - T. Sowell"</string>
      <string name="funStengel1">"Bene signori, allineatevi in ordine alfabetico secondo la vostra altezza - C. Stengel"</string>
      <string name="funStone1">"Quale spregevole delinquente ha rubato il mio vino? - W. C. Stone"</string>
      <string name="funTomlin1">"Ho sempre voluto essere qualcuno, ma ora mi rendo conto che sarei dovuto esser più specifico - L. Tomlin"</string>
      <string name="funTomlin2">"Se amore è la risposta, potresti cortesemente riformulare la domanda? - L. Tomlin"</string>
      <string name="funTurner1">"Un uomo di successo è colui che spende più denaro di quanto ne spenda la moglie. Una donna di successo è colei che trova un uomo del genere - L. Turner"</string>
      <string name="funTwain1">"Vai in paradiso per il clima, all'inferno per la compagnia - M. Twain"</string>
      <string name="funTwain2">"Innanzitutto fatti gli affari tuoi, poi potrai sempre distorcerli a tuo piacimento - M. Twain"</string>
      <string name="funTwain3">"Tutte le generalizzazioni sono sbagliate, inclusa questa - M. Twain"</string>
      <string name="funTwain4">"Tentando possiamo facilmente sopportare le avversità. Quelle di qualcun'altro, s'intende - M. Twain"</string>
      <string name="funVaughan1">"I soldi non comprano la felicità ma pagherebbero gli stipendi di un bel gruppo di ricerca per studiare il problema - B. Vaughan"</string>
      <string name="funVoltaire1">"Il superfluo, nulla di più necessario - Voltaire"</string>
      <string name="funWagner1">"Quando parliamo con Dio, preghiamo. Quando Dio parla con noi, siamo schizofrenici - J. Wagner"</string>
      <string name="funWells1">"Ogni volta che vedo un adulto su una bicicletta, non mi dispero più per il futuro della razza umana - H. G. Wells"</string>
      <string name="funWest1">"Tra due mali, scelgo sempre quello che ho già provato - M. West"</string>
      <string name="funWest2">"Avevo l'abitudine di essere Bianca Neve, ma poi ho deviato - M. West"</string>
      <string name="funWhite1">"La prossima volta che hai un pensiero lascialo andare - R. White"</string>
      <string name="funWhitman1">"Senza dubbio mi sono meritato i miei nemici, ma non penso altrettanto degli amici - W. Whitman"</string>
      <string name="funWilliams2">"Mi dispiace, se avessi ragione, sarei d'accordo con te - R. Williams"</string>
      <string name="funWright1">"Molte persone hanno paura dell'altezza. Non io, io temo la larghezza - S. Wright"</string>
      <string name="funWright2">"Intendo vivere per sempre. Fin qui tutto bene - S. Wright"</string>
      <string name="funWright3">"Sto scrivendo un libro. Ho appena finito di numerare le pagine - S. Wright"</string>
      <string name="funWright5">"Ho comprato alcune batterie, ma non erano incluse - S. Wright"</string>
      <string name="funWright6">"Lo sci di fondo è fantastico se abiti in un piccolo paese - S. Wright"</string>
      <string name="funYoungman1">"Se stasera farai qualcosa per cui ti pentirai domattina, vai a dormire tardi - H. Youngman"</string>

 	
<!-- POLITICS -->
		<string name="politicsActon1">"Se il potere corrompe, il potere assoluto corrompe in maniera assoluta - L. Acton"</string>
		<string name="politicsAdams1">"In politica non esistono mezze misure - J. Adams"</string>
		<string name="politicsAdams2">"Anche colui che solamente sta lì e saluta, senza apparentemente fare nulla, serve una certa causa - H. Adams"</string>
		<string name="politicsAdams3">"Devo studiare politica e guerra affinchè i miei figli abbiano la libertà di studiare matematica e filosofia - J. Adams"</string>
		<string name="politicsAesop1">"Impicchiamo i ladri piccoli mentre per quelli grandi riserviamo le poltrone pubbliche - Aesop"</string>
		<string name="politicsAgnew1">"Messi davanti alla scelta, gli Americani opterebbero per il manganello del poliziotto alla bomba dell'anarchico - S. T. Agnew"</string>
		<string name="politicsAlighieri1">"I luoghi più bui dell'inferno sono riservati agli ignavi - D. Alighieri"</string>
		<string name="politicsAlighieri2">"Il segreto di ottenere qualcosa è agire! - D. Alighieri"</string>
		<string name="politicsAristotle1">"La democrazia è quando sono gli indigenti e non i proprietari a dettare le regole - Aristotle"</string>
		<string name="politicsAristotle2">"Dunque, il bene dell'uomo deve coincidere con la fine della scienza della politica - Aristotle"</string>
		<string name="politicsArmour1">"Mi sembra che la politica, per anni, o comunque per troppo tempo, si è preoccupata di destra e sinistra anzichè di giusto o sbagliato - R. Armour"</string>
		<string name="politicsBaldwin1">"Fino a quando avremo abbastanza persone in questo paese disposte a lottare per i propri diritti, saremo chiamati una democrazia - R. N. Baldwin"</string>
		<string name="politicsBaruch1">"Vota per l'uomo che promette di meno; è colui che deluderà di meno - B. Baruch"</string>
		<string name="politicsBesant1">"Non ci può essere alcuna saggia politica senza una riflessione anticipata - A. Besant"</string>
		<string name="politicsBierce1">"Politica: un conflitto di interessi mascherato da competizione di principi. Il condurre le questioni pubbliche a vantaggio del privato - A. Bierce"</string>
		<string name="politicsBlack1">"I Repubblicani non hanno niente altro che cattive idee, i Democratici non hanno neanche quelle - L. Black"</string>
		<string name="politicsBonaparte1">"Chi sa adulare sa anche calunniare - N. Bonaparte"</string>
		<string name="politicsBonaparte2">"In politica la stupidità non è un handicap - N. Bonaparte"</string>
		<string name="politicsBoorstin1">"Non appena ti fai il letto, ti ci devi stendere sopra - D. J. Boorstin"</string>
		<string name="politicsBrandeis1">"Se desideriamo che si rispetti la legge, innanzitutto dobbiamo rendere la legge rispettabile - L. D. Brandeis"</string>
		<string name="politicsBrandeis2">"Il più importante seggio politico è quello del privato cittadino - L. D. Brandeis"</string>
		<string name="politicsBush1">"Si può pensare che il presidente abbia tutto il potere, ma non è così. Ha bisogno di essere costantemente guidato da Dio - B. Bush"</string>
		<string name="politicsByrne1">"La democrazia consiste nell'avere il permesso di votare per il meno peggio - R. Byrne"</string>
		<string name="politicsCamus1">"Non sono fatto per la politica perchè sono incapace di volere o accettare la morte dell'avversario - A. Camus"</string>
		<string name="politicsCarter1">"I Repubblicani sono uomini dalle vedute ristrette, che hanno paura del futuro - J. Carter"</string>
		<string name="politicsCastro1">"I profitti delle aziende statali Cubane sono impiegati esclusivamente per il benessere delle persone, alle quali appartengono - F. Castro"</string>
		<string name="politicsCastro2">"La rivoluzione è la dittatura dello sfruttato contro lo sfruttatore - F. Castro"</string>
		<string name="politicsChanning1">"Il mondo è governato dall'opinione - W. E. Channing"</string>
		<string name="politicsChayefsky1">"La televisione è la democrazia nela sua forma peggiore - P. Chayefsky"</string>
		<string name="politicsChomsky1">"Se non crediamo nella libertà di espressione delle persone che disprezziamo, non ci crediamo per nulla - N. Chomsky"</string>
		<string name="politicsChurchill1">"Se hai diecimila regolazioni, distruggi tutto il rispetto per la legge - W. Churchill"</string>
		<string name="politicsChurchill2">"I cittadini sani sono il più grande valore che un paese possa avere - W. Churchill"</string>
		<string name="politicsChurchill3">"La politica non è un gioco. E' un business onesto - W. Churchill"</string>
		<string name="politicsChurchill4">"In guerra, puoi essere ucciso una sola volta, in politica, molte - W. Churchill"</string>
		<string name="politicsChurchill5">"La politica è come la guerra. Potremmo anche trovarci nell'eventualità di utilizzare del gas letale a volte - W. Churchill"</string>
		<string name="politicsChurchill6">"E' un bel gioco da giocare, il gioco della politica, e vale veramente la pena di avere una buona mano prima di rischiare - W. Churchill"</string>
		<string name="politicsClarke1">"Ho una visione in cui Ted Turner è eletto Presidente ma rifiuta perchè non vuole rinunciare al potere - A. C. Clarke"</string>
		<string name="politicsCleveland1">"Ogni tuo elettore, esattamente come il tuo magistrato capo, esercita un atto di pubblica fiducia - G. Cleveland"</string>
		<string name="politicsClift1">"Le persone vogliono il cambiamento ma non troppo. Trovare questo equilibrio è particolarmente complicato per ogni politico - E. Clift"</string>
		<string name="politicsColeridge1">"In politica, quello che comincia con la paura generalmente termina con il fallimento - S. T. Coleridge"</string>
		<string name="politicsDaley1">"Il buon governo è la buona politica - R. J. Daley"</string>
		<string name="politicsDante1">"I luoghi più bui dell'inferno sono riservati a coloro che mantengono la loro neutralità in tempi di crisi morale - D. Alighieri"</string>
		<string name="politicsDarrow1">"Quando ero ragazzo mi è stato detto che chiunque potesse diventare Presidente; lo sto cominciando a credere - C. Darrow"</string>
		<string name="politicsDavies1">"Il loro essere conservatori non è il punto più importante. Perché non sanno nemmeno cosa stanno conservando - R. Davies"</string>
		<string name="politicsDisraeli1">"In politica nulla è spregevole - B. Disraeli"</string>
		<string name="politicsDurbin1">"Il nostro partito è diverso, dato che è il mio stesso stato dell'Illinois - D. Durbin"</string>
		<string name="politicsEban1">"Dalla nostra esperienza i leader politici non sempre intendono l'opposto di quello che dicono - A. Eban"</string>
		<string name="politicsEinstein1">"La politica è per il presente, ma una equazione è per l'eternità - A. Einstein"</string>
		<string name="politicsEisenhower1">"Oh, quale bella qualifica, ex presidente - D. D. Eisenhower"</string>
		<string name="politicsFields1">"Diavolo, non voto mai a favore di nessuno, voto sempre contro - W. C. Fields"</string>
		<string name="politicsFriedman1">"Se deste al governo federale la gestione del deserto del Sahara, in 5 anni sarebbero a corto di sabbia - M. Friedman"</string>
		<string name="politicsFriedman2">"Solo il governo può prendere dell'ottima carta, coprirla con dell'ottimo inchiostro e rendere la combinazione completamente inutile - M. Friedman"</string>
		<string name="politicsFriedman3">"L'inferno è meno furioso di un burocrate disprezzato - M. Friedman"</string>
		<string name="politicsFromm1">"Il rivoluzionario di successo è uno statista, il fallimentare un criminale - E. Fromm"</string>
		<string name="politicsFrost1">"La poesia riguarda il dolore. La politica il rancore - R. Frost"</string>
		<string name="politicsFulbright1">"In democrazia, il dissenso è un atto di fede - J. W. Fulbright"</string>
		<string name="politicsFuller1">"La mossa finale in politica è sempre quella di prendere una pistola - R. B. Fuller"</string>
		<string name="politicsGalbraith1">"La politica è l'arte di scegliere tra il disastroso e lo sgradevole - J. K. Galbraith"</string>
		<string name="politicsGalbraith2">"Il libelarismo, penso, sia in fase di ripresa. Una delle regioni è che sempre più persone sono coscienti della dolorosa alternativa - J. K. Galbraith"</string>
		<string name="politicsGallagher1">"Quando i governi si allargano, gli elettori non possono esercitare un controllo accurato, altrimenti noto come potere politico - M. Gallagher"</string>
		<string name="politicsGandhi1">"E' meglio essere violenti, se c'è violenza nel nostro cuore, che indossare il mantello della non violenza per coprire l'impotenza - M. Gandhi"</string>
		<string name="politicsGandhi2">"Coloro che dicono che la religione non abbia nulla a che fare con la politica non sanno cosa sia la religione - M. Gandhi"</string>
		<string name="politicsGardner1">"Per ogni talento plasmato la povertà ne ha affossati altri cento - J. W. Gardner"</string>
		<string name="politicsGaulle1">"Al fine di diventare padrone, il politico agisce da servo - C. de Gaulle"</string>
		<string name="politicsGaulle2">"La politica è una cosa troppo seria per essere lasciata ai politici - C. de Gaulle"</string>
		<string name="politicsGaulle3">"In politica è necessario tradire il proprio paese oppure il proprio elettorato. Preferisco tradire l'elettorato - C. de Gaulle"</string>
		<string name="politicsGibran1">"Una vita senza libertà è come un corpo senza spirito - K. Gibran"</string>
		<string name="politicsGilbert1">"Ho sempre votato come diceva il partito, e non ho mai minimamente pensato di pensare per conto mio - W. Gilbert"</string>
		<string name="politicsGingrich1">"La perseveranza è il duro lavoro che intraprendi dopo che ti sei stancato di fare il duro lavoro che hai già intrapreso - N. Gingrich"</string>
		<string name="politicsGladstone1">"Il libelarismo è la fiducia del popolo temperata dalla prudenza. Il conservatorismo è la sfiducia del popolo temperata dalla paura - W. E. Gladstone"</string>
		<string name="politicsGlasow1">"Una idea non tradotta in fatti non diventerà mai più grande della cellula nervosa che occupava - A. H. Glasow"</string>
		<string name="politicsGlass1">"Un liberale è un uomo che è pronto a spendere i soldi degli altri - C. Glass"</string>
		<string name="politicsGoldman1">"Se votare potesse cambiare qualcosa, lo farebbero diventare illegale - E. Goldman"</string>
		<string name="politicsGoldman2">"Nessun reale cambiamento sociale è mai stato portato a compimento senza una rivoluzione; è la rivoluzione non il pensiero che si traduce in azione - E. Goldman"</string>
		<string name="politicsGregory1">"Nella maggior parte del paese, il voto è visto come un diritto ed un dovere, tranne che a Chicago dove è visto come uno sport - D. Gregory"</string>
		<string name="politicsGross1">"Viviamo in un mondo in cui la politica ha rimpiazzato la filosofia - M. L. Gross"</string>
		<string name="politicsHamilton1">"Coloro che non sono a favore di nulla cadono per niente - A. Hamilton"</string>
		<string name="politicsHannan1">"Non puoi uscire dalla recessione spendendo, come non puoi risolvere il debito con un prestito - D. Hannan"</string>
		<string name="politicsHarding1">"L'America di oggi non ha bisogno di eroismo ma di risanamento; non di panacee ma di normalità; non di rivoluzione ma di restaurazione - W. G. Harding"</string>
		<string name="politicsHart1">"Penso che ci sia una posizione più alta del presidente e la chiamerei patriota - G. Hart"</string>
		<string name="politicsHesburgh1">"Votare è un sacramento civico - T. Hesburgh"</string>
		<string name="politicsHighet1">"Cosa è la politica se non persuadere il pubblico a votare per questo e supportare quello e sopportare questi come promesso da quelli? - G. Highet"</string>
		<string name="politicsHoover1">"La cosa che apprezzavo di più erano le visite dei bambini. Erano gli unici a non volere un lavoro - H. Hoover"</string>
		<string name="politicsHubbard1">"Vorremo tutti votare per l'uomo migliore, peccato che non sia mai candidato - K. Hubbard"</string>
		<string name="politicsJefferson1">"Non appena un uomo lancia un occhio bramoso alle poltrone del potere, qualcosa di marcio comincia a farsi strada nella sua condotta - T. Jefferson"</string>
		<string name="politicsJefferson2">"Non ho ambizioni di governo; è un servizio doloroso e irriconoscente - T. Jefferson"</string>
		<string name="politicsJefferson3">"Non ho mai considerato una differenza d'opinioni in politica, nella religione, in filosofia come causa per abbandonare un amico - T. Jefferson"</string>
		<string name="politicsJefferson4">"La politica è un tormento tale che non consiglio a nessuno a cui tengo di immischiarsene - T. Jefferson"</string>
		<string name="politicsJohnson1">"Ciascun politico dovrebbe nascere orfano e rimanere scapolo - L. B. Johnson"</string>
		<string name="politicsJr1">"Non c'è nulla di più vero nel dire che un uomo affamato è più interessato a quattro panini che non a quattro libertà - H. C. L. Jr."</string>
		<string name="politicsKennedy1">"Mio fratello Bob non vuole far parte del governo, ha promesso a mio padre che avrebbe rigato dritto - J. F. Kennedy"</string>
		<string name="politicsKennedy2">"Ogni qual volta gli uomini prendono la legge nelle loro mani, chi ci perde è la legge. E quando la legge perde, la libertà langue - R. Kennedy"</string>
		<string name="politicsKennedy3">"Francamente, non mi importa di non essere Presidente. Mi dispiace solo che qualcun'altro lo sia - E. Kennedy"</string>
		<string name="politicsKennedy4">"La politica è come il football; se vedi uno spiraglio passaci in mezzo - J. F. Kennedy"</string>
		<string name="politicsKissinger1">"Il novanta percento dei politici dà una cattiva reputazione all'altro dieci percento - H. A. Kissinger"</string>
		<string name="politicsLamartine1">"Più vedo i rappresentanti del popolo, più ammiro i miei cani - A. d. Lamartine"</string>
		<string name="politicsLarson1">"Invece di dare al politico le chiavi della città, sarebbe meglio cambiare la serratura - D. Larson"</string>
		<string name="politicsLavater1">"Il pubblico raramente perdona due volte - J. K. Lavater"</string>
		<string name="politicsLevant1">"La sola differenza tra Democratici e Repubblicani è che i Democratici consentono anche ai poveri di essere corrotti - O. Levant"</string>
		<string name="politicsLiebling1">"La libertà della stampa è garantita solo a chi ne possiede una - A. J. Liebling"</string>
		<string name="politicsLuce2">"Dicono che le donne parlano troppo. Se aveste mai lavorato al Congresso vi sareste resi conto che l'ostruzionismo è stato inventato dagli uomini - C. B. Luce"</string>
		<string name="politicsMachiavelli1">"La politica non ha alcuna relazione con la morale - N. Machiavelli"</string>
		<string name="politicsMarcos1">"Quando mi vedono maneggiare il pesce, si rendono conto che sono a mio agio sia con i re che con gli indigenti - I. Marcos"</string>
		<string name="politicsMarshall1">"La nostra intera eredità costituzionale si ribella al pensiero di dare al governo il potere di controllare la mente delle persone - T. Marshall"</string>
		<string name="politicsMarx1">"La politica è l'arte di cercare guai, trovarli ovunque, diagnosticarli erroneamente ed applicare le contromisure sbagliate - G. Marx"</string>
		<string name="politicsMencken1">"In questo mondo di pena e peccato c'è sempre qualcosa di cui essere grati; per quanto mi riguarda, gioisco di non essere Repubblicano - H. L. Mencken"</string>
		<string name="politicsMill1">"I Conservatori non sono necessariamente stupidi, ma la maggior parte dgli stupidi è conservatrice - J. S. Mill"</string>
		<string name="politicsMiller1">"Ricordo quando i Democratici credevano che fosse compito dell'America lottare per la libertà contro la tirannia - Z. Miller"</string>
		<string name="politicsMorley1">"Non si converte un uomo mettendolo a tacere - J. Morley"</string>
		<string name="politicsMorris1">"Quello che i politici vogliono generare è il cambiamento irreversibile poichè quando si lascia il proprio ufficio qualcuno lo riporta a prima che ci si entrasse - E. Morris"</string>
		<string name="politicsNader1">"Prenditela con la politica o la politica se la prenderà con te - R. Nader"</string>
		<string name="politicsOConnor1">"E' difficile discernere una seria minaccia alla libertà religiosa da una stanza piena di scolari silenziosi e pensierosi - S. D. O'Connor"</string>
		<string name="politicsONeill1">"Dovresti goderti i sigari buoni. Non otterrai molto altro da questo lavoro - T. P. O'Neill"</string>
		<string name="politicsORourke1">"Quando la vendita e l'acquisto sono controllati dalla legislazione, la prima cosa da comprare e vendere sono i legislatori - P. J. O'Rourke"</string>
		<string name="politicsObama1">"Alla fine, le prossime elezioni si riducono a questo. Siamo partecipi di una politica di cinismo o di speranza? - B. Obama"</string>
		<string name="politicsOrben1">"Hai mai la sensazione che l'unica ragione per cui si fanno le elezioni è di verificare l'esattezza dei sondaggi? - R. Orben"</string>
		<string name="politicsPerot1">"L'attivista non è colui che dice che il fiume è sporco. L'attivista è colui che lo pulisce - R. Perot"</string>
		<string name="politicsPickering1">"Una democrazia in salute necessita una società decente; necessita che siamo onorevoli, generosi, tolleranti e rispettosi - C. W. Pickering"</string>
		<string name="politicsPike1">"Una guerra per un grande principio nobilita una nazione - A. Pike"</string>
		<string name="politicsPlato1">"Una delle principali conseguenze del non partecipare alla vita politica è che si finisce con l'essere governati dai propri inferiori - Plato"</string>
		<string name="politicsPollack1">"Penso sia vergognoso che la politica sia scesa alla stregua dell'industria dello spettacolo - S. Pollack"</string>
		<string name="politicsQuayle1">"La mia agenda politica consiste nell'avere meno restrizioni possibile - D. Quayle"</string>
		<string name="politicsRandolph1">"Un politico farebbe qualsiasi cosa per tenere il proprio lavoro, anche diventare patriottico - W. Randolph"</string>
		<string name="politicsReagan1">"L'inflazione è violenta come un rapinatore, spaventosa come un ladro armato e mortale come un assassino - R. Reagan"</string>
		<string name="politicsReagan2">"La politica non è una brutta professione. Se hai successo sarai ben ricompensato, se fallisci puoi sempre scrivere un libro - R. Reagan"</string>
		<string name="politicsReagan3">"La politica è esattamente come il mondo dello spettacolo. E' un bagno di sangue cominciare, galleggi per un po', e poi è un altro bagno di sangue per finire - R. Reagan"</string>
		<string name="politicsReich1">"Il più grande partito in America non è nè quello dei Democratici nè quello dei Repubblicani. E' il partito dell'astensione - R. Reich"</string>
		<string name="politicsRickover1">"Se devi peccare, fallo contro Dio, non contro la burocrazia. Dio perdona, la burocrazia no - H. Rickover"</string>
		<string name="politicsRogers1">"Un idiota ed i suoi soldi vengono presto eletti - W. Rogers"</string>
		<string name="politicsRogers2">"Non racconto barzellette. Mi limito solamente ad osservare il governo e riportare i fatti - W. Rogers"</string>
		<string name="politicsRogers3">"La politica è diventata così costosa che ci vogliono un sacco di soldi anche per essere sconfitti - W. Rogers"</string>
		<string name="politicsRomano1">"E dopo che avrò fatto tanti soldi, mi sarà possibile candidarmi in Parlamento - C. Romano"</string>
		<string name="politicsRoosevelt1">"Il Conservatore è colui che, con due gambe perfettamente funzionanti, non ha mai imparato a camminare in avanti - F. D. Roosevelt"</string>
		<string name="politicsRoosevelt2">"In politica, nulla accade per caso. Se accade, ci puoi scommettere che è stato pianificato - F. D. Roosevelt"</string>
		<string name="politicsRoosevelt3">"Un vizio tipico della politica Americana è evitare di dire nulla di vero su problemi veri - T. Roosevelt"</string>
		<string name="politicsRoosevelt4">"La politica più pratica è quella della decenza - T. Roosevelt"</string>
		<string name="politicsRosten1">"Un conservatore è colui che ammira i radicali, secoli dopo la loro morte - L. Rosten"</string>
		<string name="politicsSchroder1">"Non posso permettere che le decisioni importanti dipendano dal fatto che ci sono elezioni ogni 90 giorni - G. Schroder"</string>
		<string name="politicsSecondat1">"Quando il corpo delle persone è posseduto dal potere supremo, stiamo parlando di democrazia - C. d. Secondat"</string>
		<string name="politicsShaw1">"Quale inglese si darebbe alla politica fino a quando si può permettere di mantenere un'automobile? - G. B. Shaw"</string>
		<string name="politicsSherman1">"Se nominato, non mi candiderò; se eletto, non servirò - W. T. Sherman"</string>
		<string name="politicsSimon1">"I cattivi politici sono mandati a Washington dalle buone persone che non vanno a votare - W. E. Simon"</string>
		<string name="politicsSpooner1">"L'unico modo che hanno le persone di assicurarsi la libertà politica consiste nel tenersi i soldi in tasca - L. Spooner"</string>
		<string name="politicsStein1">"Non c'è alcuna risposta. Non ci sarà una risposta. Non c'è mai stata una risposta. Questa è la risposta - G. Stein"</string>
		<string name="politicsSteinem1">"La prima resistenza al cambiamento sociale è dire che non è necessario - G. Steinem"</string>
		<string name="politicsStinnett1">"Un diplomatico è quella persona che ti manda all'inferno in maniera tale da farti pensare di non veder l'ora di intraprendere il viaggio - C. Stinnett"</string>
		<string name="politicsStone1">"Sono stato in guerra e non è facile uccidere. E' sanguinoso e caotico e terrificante, e le conseguenze sono terribilmente serie - O. Stone"</string>
		<string name="politicsThatcher1">"Sono straordinariamente paziente, ammesso che alla fine raggiunga il mio risultato - M. Thatcher"</string>
		<string name="politicsThatcher2">"Sono in politica a causa del conflitto tra il bene ed il male e ritengo che alla fine il bene trionferà - M. Thatcher"</string>
		<string name="politicsThomas1">"Una delle ragioni per cui le persone odiano la politica è che la verità è raramente uno degli obiettivi del politico. Lo sono le elezioni ed il potere - C. Thomas"</string>
		<string name="politicsThompson1">"La politica è l'arte di controllare il proprio ambiente - H. S. Thompson"</string>
		<string name="politicsTocqueville1">"Ci sono molti uomini di principio in entrambi i partiti in America, quello che manca sono i partiti di principio - A. d. Tocqueville"</string>
		<string name="politicsTruman1">"Un dirigente nel Partito Democrativo è un capo, nel Partito Repubblicano è un leader - H. S. Truman"</string>
		<string name="politicsTruman2">"Vuoi amico a Washington? Prendi un cane - H. S. Truman"</string>
		<string name="politicsTwain2">"I principi non hanno molto valore, eccetto quando si è completamente sazi - M. Twain"</string>
		<string name="politicsUdall1">"Ho paura che abbiamo confuso il potere con la grandezza - S. Udall"</string>
		<string name="politicsVaughan1">"La Vice Presidenza è un po' come l'ultimo biscotto nel piatto. Tutti dicono che non lo prenderanno ma qualcuno alla fine lo fa sempre - B. Vaughan"</string>
		<string name="politicsVidal1">"Qualsiasi Americano che sia preparato a candidarsi alla presidenza dovrebbe automaticamente, per definizione, essere interdetto dal farlo - G. Vidal"</string>
		<string name="politicsVidal2">"La metà degli Americani non ha mai letto un giornale. La metà non ha mai votato per le Presidenziali. Si spera che sia la stessa metà - G. Vidal"</string>
		<string name="politicsWallace1">"Dopo devota considerazione, mi sento di dire che ho scalato la mia ultima montagna politica - G. C. Wallace"</string>
		<string name="politicsWhite1">"La democrazia è il sospetto ricorrente che più della metà delle persone hanno ragione più della metà delle volte - E. B. White"</string>
		<string name="politicsWhite2">"Il flusso di denaro che scorre nella politica oggigiorno rappresenta l'inquinamento della democrazia - T. White"</string>
		<string name="politicsWill1">"Gli elettori non hanno potere decisionale, decidono chi avrà potere decisionale - G. Will"</string>
		<string name="politicsWill2">"I conservatori si definiscono in termini di ciò a cui si oppongono - G. Will"</string>
		<string name="politicsWilson1">"Il conservatore è colui che non cambia nulla e nel dubbio consulta la nonna - W. Wilson"</string>
		<string name="politicsWilson2">"Un conservatore è un uomo che non fa altro che sedersi e pensare, più che altro sedersi - W. Wilson"</string>
		<string name="politicsZedong1">"La politica è guerra senza spargimento di sangue mentre la guerra è politica con spargimento di sangue - M. Zedong"</string>			
			
		
	<!-- 	LIFE -->
		<string name="lifeAdams1">"La vita è sprecata mentre la si vive - D. Adams"</string>
		<string name="lifeAdler1">"Il principale pericolo nella vita è quello di prendere troppe precauzioni - A. Adler"</string>
		<string name="lifeAleichem1">"La vita è un sogno per il saggio, un gioco per lo sciocco, una commedia per il ricco, una tragedia per il povero - S. Aleichem"</string>
		<string name="lifeAllen1">"Un uomo prima o poi scopre di essere il giardiniere della propria anima ed il direttore della propria vita - J. Allen"</string>
		<string name="lifeAllen2">"Il settanta percento del successo nella vita è farsi notare - W. Allen"</string>
		<string name="lifeAngelou1">"La vita ama chi la vive - M. Angelou"</string>
		<string name="lifeAsimov1">"La vita è gradevole. La morte è pacificatrice. E’ il passaggio tra le due ad essere problematico - I. Asimov"</string>
		<string name="lifeAurelius1">"La nostra vita è quello che ne fanno i nostri pensieri - M. Aurelius"</string>
		<string name="lifeAurelius2">"L’arte del vivere si avvicina di più alla lotta libera che non alla danza - M. Aurelius"</string>
		<string name="lifeBach1">"Ecco il test per verificare se la tua missione sulla terra è finita: se sei vivo, non lo è - R. Bach"</string>
		<string name="lifeBacon1">"La speranza è un’ottima colazione ma una amara cena - F. Bacon"</string>
		<string name="lifeBarrie1">"La vita è una lunga lezione di umiltà - J. M. Barrie"</string>
		<string name="lifeBattaglia1">"Il tempo è come un fiocco di neve, si dissolve mentre decidiamo cosa farne - R. Battaglia"</string>
		<string name="lifeBeauvoir1">"Cambia la tua vita ora. Non scommettere sul futuro, agisci ora, senza ritardo - S. d. Beauvoir"</string>
		<string name="lifeBerlin1">"La vita è 10 percento quello che fai e 90 percento come lo fai - I. Berlin"</string>
		<string name="lifeBillings1">"La vita non consiste nell’avere buone carte ma nel giocarsi bene quelle che si hanno - J. Billings"</string>
		<string name="lifeBronte1">"La vita mi sembra troppo breve per essere trascorsa a nutrire le ostilità o contare gli errori - C. Bronte"</string>
		<string name="lifeBuddha1">"Per vivere una vita completamente altruista, non si deve contare nient’altro che su sè stessi nel mezzo dell’abbondanza - Buddha"</string>
		<string name="lifeBuddha2">"Non combattere col passato, non sognare il futuro, concentrati sul presente - Buddha"</string>
		<string name="lifeButler1">"La maggior parte delle persone non ha mai capito che uno dei principali scopi della vita è quello di godersela - S. Butler"</string>
		<string name="lifeButler2">"La vita non è una scienza esatta, è un’arte - S. Butler"</string>
		<string name="lifeButterworth1">"Non passare attraverso la vita, cresci attraverso di essa - E. Butterworth"</string>
		<string name="lifeButturini1">"Ricorda sempre di non confondere mai la gentilezza e la disponibilità con la debolezza - C. Butturini"</string>
		<string name="lifeByrne1">"L’obiettivo della vita è una vita di obiettivi - R. Byrne"</string>
		<string name="lifeCampbell1">"Dobbiamo lasciar andare la vita che abbiamo pianificato, al fine di accogliere quella che ci attende - J. Campbell"</string>
		<string name="lifeCampbell2">"Il privilegio di tutta una vita è essere ciò che si è - J. Campbell"</string>
		<string name="lifeCampbell3">"Non credo che le persone stiano cercando il senso della vita più di quanto non tentino di provare l’esperienza di sentirsi vivi - J. Campbell"</string>
		<string name="lifeChaplin1">"La vita è una tragedia quando la si osserva da vicino, una commedia quando lo si fa in prospettiva - C. Chaplin"</string>
		<string name="lifeCheGuevara1">"Come puoi essere vivo e felice se c’è gente al mondo che non lo è? - Che Guevara"</string>
		<string name="lifeChekhov1">"Qualunque idiota può fronteggiare una crisi, è il vivere giorno per giorno che ti sfinisce - A. Chekhov"</string>
		<string name="lifeChesterton1">"Il vero obiettivo di tutta la vita umana è giocare. La terra è terreno di allenamento; il paradiso terreno di gioco - G. K. Chesterton"</string>
		<string name="lifeCicero1">"Finchè c’è vita, c’è speranza - M. T. Cicerone"</string>
		<string name="lifeColette1">"Che vita straordinaria che ho avuto! Speravo solamente si essermene resa conto prima - S. G. Colette"</string>
		<string name="lifeConfucius1">"La vita è veramente semplice, siamo noi che ci ostiniamo a renderla complicata - Confucius"</string>
		<string name="lifeCovey1">"Ci sono tre costanti nella vita: cambiamento, scelta e principi - S. Covey"</string>
		<string name="lifeCurie1">"Nulla nella vita deve essere temuto, deve essere solo compreso. E’ arrivata l’ora di capire di più, al fine di temere di meno - M. Curie"</string>
		<string name="lifeDarwin1">"Un uomo che osa sprecare un’ora di tempo non ha scoperto il valore della vita - C. Darwin"</string>
		<string name="lifeDeBono1">"Spesso siamo in grado di vedere un’opportunità solo quando qualcuno l’ha già colta - E. De Bono"</string>
		<string name="lifeDickinson1">"Vive è così impegnativo che lascia pochissimo tempo per tutto il resto - E. Dickinson"</string>
		<string name="lifeDyer1">"Quello che pensiamo determina ciò che ci succede, dunque per cambiare le nostre vite dobbiamo ampliare le nostre vedute - W. Dyer"</string>
		<string name="lifeDyer2">"Fare quello che si ama è il caposaldo di una vita felice - W. Dyer"</string>
		<string name="lifeEinstein1">"Solo una vita spesa per gli altri vale la pena di essere vissuta - A. Einstein"</string>
		<string name="lifeEllis1">"Tutta l’arte del vivere consiste in un fine compromesso tra trattenere e lasciar andare - H. Ellis"</string>
		<string name="lifeEmerson1">"La vita è fatta di esperimenti. Più ne fai meglio è - R. W. Emerson"</string>
		<string name="lifeEmerson2">"Non è la lunghezza della vita ma la sua profondità - R. W. Emerson"</string>
		<string name="lifeEmerson3">"La più grande gloria della vita non risiede nel non cadere mai, ma nel rialzarsi ogni volta che si cade - R. W. Emerson"</string>
		<string name="lifeEmerson4">"Con il passato non c’entro nulla; neanche col futuro. Io vivo ora - R. W. Emerson"</string>
		<string name="lifeEmerson5">"La vita consiste in quello che un uomo pensa tutti i giorni - R. W. Emerson"</string>
		<string name="lifeEminem1">"La verità è che non sai quello che accadrà domani. La vita è una folle corsa in cui nulla è garantito - Eminem"</string>
		<string name="lifeEuripides1">"Il più grande piacere della vita è l’amore - Euripides"</string>
		<string name="lifeEuripides2">"C’è solo una vita per ciascuno di noi: la nostra - Euripides"</string>
		<string name="lifeEvans1">"Non permettere che la vita ti scoraggi; tutti coloro che sono arrivati dove sono ora hanno cominciato dove erano - R. L. Evans"</string>
		<string name="lifeFeather1">"Un modo di ottenere il meglio dalla vita è di guardarla come un’avventura - W. Feather"</string>
		<string name="lifeForster1">"Dobbiamo essere disposti a lasciare andare la vita che abbiamo pianificato in maniera tale da accogliere la vita che ci attende - E. M. Forster"</string>
		<string name="lifeForster2">"I principali eventi della vita di un uomo sono cinque: nascita, cibo, sonno, amore e morte - E. M. Forster"</string>
		<string name="lifeFrost1">"Posso sintetizzare in due parole tutto quello che ho imparato della vita: va avanti - R. Frost"</string>
		<string name="lifeFrost2">"Le persone, a volte, dedicano tutta la propria vita allo sviluppo di una sola parte del proprio corpo – l’osso a forcella - R. Frost"</string>
		<string name="lifeGandhi1">"Vivi come se dovessi morire domani. Impara come se dovessi vivere per sempre - M. Gandhi"</string>
		<string name="lifeGandhi2">"La mia vita è il mio messaggio - M. Gandhi"</string>
		<string name="lifeGasset1">"La vita è una serie di collisioni con il futuro; non è la somma di quello che siamo stati ma di quello che bramiamo essere - J. O. y. Gasset"</string>
		<string name="lifeGoethe1">"Tutto quello che immagini di fare, o che sogni di fare, fallo ora. L’audacia ha genio e magia - J. W. Goethe"</string>
		<string name="lifeGoethe2">"Adoro coloro che anelano all’impossibile - J. W. v. Goethe"</string>
		<string name="lifeGoethe3">"Quello che è importante nella vita è la vita, e non il suo risultato - J. W. v. Goethe"</string>
		<string name="lifeGreen1">"Tutto sta nella qualità della vita e nel trovare un felice equilibrio tra lavoro, amici e famiglia - P. Green"</string>
		<string name="lifeHagen1">"Sei qui solo per una breve visita. Non affrettarti, non preoccuparti. Ed assicurati di assaporare il profumo dei fiori lungo la via - W. Hagen"</string>
		<string name="lifeHamilton1">"L’unica disabilità nella vita è avere una cattiva attitudine - S. Hamilton"</string>
		<string name="lifeHarris1">"Quando sento qualcuno sbuffare, 'La vita è dura', sono sempre tentato di chiedere, 'Rispetto a cosa?' - S. J. Harris"</string>
		<string name="lifeHazlitt1">"L’arte della vita è sapere come godere poco e sopportare molto - W. Hazlitt"</string>
		<string name="lifeHendrix1">"La storia della vita è più rapida di un battito di ciglia, la storia dell’amore è ciao, arrivederci - J. Hendrix"</string>
		<string name="lifeHepburn1">"La cosa più importante è godersi la vita, essere felici, è l’unica cosa che conta - A. Hepburn"</string>
		<string name="lifeHerbert1">"La vità è già per metà trascorsa prima che sappiamo di cosa si tratta - G. Herbert"</string>
		<string name="lifeHill1">"Non possiamo pianificare la vita. Tutto quello che possiamo fare è renderci disponibili per essa - L. Hill"</string>
		<string name="lifeHoltz1">"La vita è dieci percento cosa ti capita e novanta percento come reagisci - L. Holtz"</string>
		<string name="lifeHopkins1">"Amo la vita poichè cosa ci può essere di più? - A. Hopkins"</string>
		<string name="lifeHorace1">"Quando il cammino della vita si fa ripido ricorda di mantenere la mente piana - Horace"</string>
		<string name="lifeHorace2">"La vita è in larga misura una questione di aspettative - Horace"</string>
		<string name="lifeHorney1">"Fortunatamente l’analisi non è il solo modo di risolvere conflitti interiori. La vita stessa rimane ancora un terapista molto efficace - K. Horney"</string>
		<string name="lifeHoward1">"Hai avuto successo nella vita quando quello che vuoi veramente è solamente quello di cui hai bisogno - V. Howard"</string>
		<string name="lifeHubbard1">"Una vita di grandezza passa solo attraverso un grande amore - E. Hubbard"</string>
		<string name="lifeIngelow1">"Una straordinaria fame per una grande idea è la bellezza e la benedizione della vita - J. Ingelow"</string>
		<string name="lifeJames1">"Convinciti che la vita valga la pena di essere vissuta e la tua convinzione si tramuterà in fatti - W. James"</string>
		<string name="lifeJames2">"La più grande scoperta della mia generazione è che un essere umano può modificare la propria vita modificando le proprie attitudini - W. James"</string>
		<string name="lifeJames3">"Il più grande fine della vita è di viverla per qualcosa che riecheggierà dopo la sua fine - W. James"</string>
		<string name="lifeJames4">"Per cambiare la propria vita: comincia immediatamente. Fallo al massimo - W. James"</string>
		<string name="lifeJames5">"Questa vita vale la pena di essere vissuta, poichè, diciamo, è il risultato di quello che ne facciamo - W. James"</string>
		<string name="lifeJames6">"Una catena non è più forte del suo anello più debole, e la vita, dopo tutto, è una catena - W. James"</string>
		<string name="lifeJung1">"La scarpa che sta bene ad uno non calza ad un altro; non c’è una singola ricetta della vita che vada bene per tutti - C. Jung"</string>
		<string name="lifeKeller1">"La vita è un susseguirsi di lezioni che devono essere vissute per essere capite - H. Keller"</string>
		<string name="lifeKennedy1">"Cambiare è la legge della vita. E coloro che guardano solamente al passato o al presente sicuramente perdono il futuro - J. F. Kennedy"</string>
		<string name="lifeKennedy2">"Quando dirai che gareggerai per arrivare secondo, questo è quello che accadrà - J. F. Kennedy"</string>
		<string name="lifeKennedy3">"La vita non è un problema di pietre miliari ma di momenti - R. Kennedy"</string>
		<string name="lifeKent1">"La vita è un susseguirsi di momenti. Avere successo consiste nel viverli tutti - C. Kent"</string>
		<string name="lifeKierkegaard1">"La vita è sempre l’espressione dei nostri pensieri dominanti - S. Kierkegaard"</string>
		<string name="lifeKierkegaard2">"La vita non è un problema da risolvere, ma una realtà da vivere - S. Kierkegaard"</string>
		<string name="lifeLangtry1">"Non rimpiango nessun istante dela mia vita - L. Langtry"</string>
		<string name="lifeLebowitz1">"La vita è qualcosa da fare quando non riesci a dormire - F. Lebowitz"</string>
		<string name="lifeLee1">"Se ami la vita, non perdere tempo, perchè il tempo è ciò di cui è fatta la vita - B. Lee"</string>
		<string name="lifeLeigh1">"La vita è troppo breve per lavorare duramente - V. Leigh"</string>
		<string name="lifeLennon1">"La vita è quello che capita mentre sei impegnato a fare altri piani - J. Lennon"</string>
		<string name="lifeLeopardi1">"La vita più felice è anche quella più occupata - G. Leopardi"</string>
		<string name="lifeLindbergh1">"La cosa più faticosa nella vita è non essere sinceri - A. M. Lindbergh"</string>
		<string name="lifeLongworth1">"Ho una filosofia semplice: riempi ciò che è vuoto. Svuota ciò che è pieno. Graffia lì dove irrita - A. R. Longworth"</string>
		<string name="lifeMarley1">"Apri gli occhi, guarda. Sei soddisfatto della vita che stai vivendo? - B. Marley"</string>
		<string name="lifeMcLaughlin1">"Per la vita più felice, i giorni dovrebbero essere rigorosamente pianificati, le notti lasciate al caso - M. McLaughlin"</string>
		<string name="lifeMiller1">"Lo scopo della vita è vivere, e vivere significa essere coscienti, gioiosamente, follemente, serenamente, divinamente coscienti - H. Miller"</string>
		<string name="lifeMiller2">"Forse tutto quello che si può fare è sperare per poi finire con i giusti rimpianti - A. Miller"</string>
		<string name="lifeMizner1">"Chi è in grado di ascoltare non solo è piacevole per tutti, ma dopo un po’ finisce per imparare anche qualcosa - W. Mizner"</string>
		<string name="lifeMorris1">"Il vero segreto della felicità risiede nell’avere un interesse genuino in tutti i minimi dettagli della vita quotidiana - W. Morris"</string>
		<string name="lifeMoses1">"Guardo indietro alla mia vita come ad un buon giorno di lavoro, è terminato e ne sono soddisfatto - G. Moses"</string>
		<string name="lifeMoses2">"La vita è quello che ne facciamo, è sempre stato così e così sempre sarà - G. Moses"</string>
		<string name="lifeNewman1">"Vivere è cambiare, e per essere perfetto è necessario cambiare spesso - J. H. Newman"</string>
		<string name="lifeNietzsche1">"Colui che ha un perchè alla vita può sopportare quasi tutti i come - F. Nietzsche"</string>
		<string name="lifeNin1">"Le persone che vivono intensamente non hanno paura della morte - A. Nin"</string>
		<string name="lifeOsler1">"Siamo qui per aggiungere quello che possiamo alla vita, non per prendere quello che riusciamo da essa - W. Osler"</string>
		<string name="lifeOsteen1">"La vita è una lotta. E’ una bella lotta di fede - J. Osteen"</string>
		<string name="lifePlato1">"La vita deve essere vissuta come un’opera teatrale - Plato"</string>
		<string name="lifeRobinson1">"La vita non è importante eccetto per quanto riguarda l’impatto che ha sulle vite degli altri - J. Robinson"</string>
		<string name="lifeRogers1">"Siamo tutti qui per incantesimo, accumula tutte le migliori risate che puoi - W. Rogers"</string>
		<string name="lifeRoosevelt1">"Se la vita fosse prevedibile cesserebbe di essere vita, e sarebbe completamente insapore - E. Roosevelt"</string>
		<string name="lifeRubinstein1">"Ho scoperto che se ami la vita, la vita contraccambierà - A. Rubinstein"</string>
		<string name="lifeRuskin1">"Non c’è altra ricchezza che la vita stessa - J. Ruskin"</string>
		<string name="lifeRussell1">"Una buona vita è quella ispirata dall’amore e guidata dal sapere - B. Russell"</string>
		<string name="lifeSandburg1">"Un bambino è l’opinione di Dio che la vita deve andare avanti - C. Sandburg"</string>
		<string name="lifeSandburg2">"Quasi tutte le cose migliori che mi sono successe nella vita erano inattese, non pianificate - C. Sandburg"</string>
		<string name="lifeSartre1">"Tutto è stato scoperto, eccetto come vivere - J. Sartre"</string>
		<string name="lifeSchulz1">"Penso di aver scoperto il segreto della vita, bisogna solo gironzolare fino a che non ti ci abitui - C. M. Schulz"</string>
		<string name="lifeSchweitzer1">"La vita diventa più dura quando cominciamo a vivere per gli altri, ma è proprio in quel momento che diventa anche più ricca e felice - A. Schweitzer"</string>
		<string name="lifeSeneca1">"Comincia a vivere immediatamente e conta ogni giorno come una vita - Seneca"</string>
		<string name="lifeSeneca2">"Mentre posticipiamo, la vita passa - L. A. Seneca"</string>
		<string name="lifeSeneca3">"La vita è come un’opera teatrale: non è la lunghezza ma il livello della recitazione che conta - L. A. Seneca"</string>
		<string name="lifeShaw1">"Una vita passata a commettere errori non è solamente più onorevole ma anche più utile di una vita trascorsa a non fare nulla - G. B. Shaw"</string>
		<string name="lifeShaw2">"La vita non cessa di essere divertente quando le persone muoiono, più di quanto non non cessi di essere seria quando le persone ridono - G. B. Shaw"</string>
		<string name="lifeSinger1">"La gentilezza, ho scoperto, è tutto nella vita - I. B. Singer"</string>
		<string name="lifeSmiles1">"La vita sarà sempre in larghissima misura ciò che ne facciamo - S. Smiles"</string>
		<string name="lifeSocrates1">"Diffida dell'aridità di una vita piena d'impegni - Socrates"</string>
		<string name="lifeSocrates2">"Non la vita, ma una buona vita deve essere principalmente valutata - Socrates"</string>
		<string name="lifeStein1">"Il primo passo indispensabile per ottenere ciò che vuoi nella vita è decidere quello che vuoi - B. Stein"</string>
		<string name="lifeSterne1">"Ho una visione semplice della vita. Consiste nel tenere gli occhi aperti ed andare avanti così - L. Sterne"</string>
		<string name="lifeStevenson1">"Uno scopo nella vita è l'unica fortuna che vale la pena trovare - R. L. Stevenson"</string>
		<string name="lifeStevenson2">"C'è solo una differenza tra una vita lunga ed una buona cena: che nella cena il dolce arriva alla fine - R. L. Stevenson"</string>
		<string name="lifeStevenson3">"Il nostro obiettivo nella vita non è quello di avere successo, ma quello di continuare a fallire con lo spirito giusto - R. L. Stevenson"</string>
		<string name="lifeSwift1">"Che tu possa vivere tutti i giorni della tua vita - J. Swift"</string>
		<string name="lifeTagore1">"Ho dormito e sognato che la vita fosse gioia. Mi sono svegliato ed ho visto che la vita era servizio. Ho agito e ho concluso che servire è la vera gioia - R. Tagore"</string>
		<string name="lifeTagore2">"Viviamo nel mondo quando lo amiamo - R. Tagore"</string>
		<string name="lifeThoreau1">"Il prezzo del nulla è l'ammontare di vita che offri in cambio - H. D. Thoreau"</string>
		<string name="lifeThoreau2">"Condizionare la qualità di una giornata, questa è la più fine delle arti - H. D. Thoreau"</string>
		<string name="lifeTiburzi1">"Pensare di sapere è come guardare il mare e credere che finisca all'orizzonte - L. Tiburzi"</string>
		<string name="lifeTolstoy1">"Si assapora la vera vita quando, seppur minuscoli, si avvicendano dei cambiamenti - L. Tolstoy"</string>
		<string name="lifeTrump1">"Tutto nella vita è fortuna - D. Trump"</string>
		<string name="lifeTwain1">"Non andare in giro a blaterare che il mondo ti deve la vita. Il mondo non ti deve nulla. Era qui prima di te - M. Twain"</string>
		<string name="lifeTwain2">"Buoni amici, bei libri ed una coscienza assonnata: questa è la vita ideale - M. Twain"</string>
		<string name="lifeTwain3">"Quando ci ricordiamo di essere tutti matti, i misteri svaniscono e la vita ci si dispiega davanti in tutta chiarezza - M. Twain"</string>
		<string name="lifeVinci1">"Una giornata ben vissuta concilia un piacevole sonno - L. da Vinci"</string>
		<string name="lifeVinci2">"Una vita ben vissuta è lunga - L. da Vinci"</string>
		<string name="lifeWallace1">"Tutti gli uomini muoiono. Non tutti gli uomini vivono veramente - W. Wallace"</string>
		<string name="lifeWaller1">"La vita non è mai facile per i sognatori - R. J. Waller"</string>
		<string name="lifeWest1">"Vivi una volta sola, ma se lo fai nella maniera giusta, una è abbastanza - M. West"</string>
		<string name="lifeWilde1">"Vivere è la cosa più rara al mondo. La maggior parte delle persone esiste e basta - O. Wilde"</string>
		<string name="lifeWilde2">"Un pompelmo è un limone che ha avuto un'opportunità e l'ha sfruttata - O. Wilde"</string>
		<string name="lifeWilde3">"A volte è meglio rimanere in silenzio e sembrare stupidi che parlare e togliere ogni dubbio - O. Wilde"</string>
		<string name="lifeWilde4">"La vita è una cosa troppo importante per poterne mai parlare seriamente - O. Wilde"</string>
		<string name="lifeWright1">"Dammi i lussi dellavita e farò volentieri a meno delle necessità - F. L. Wright"</string>
		<string name="lifecummings1">"Non essere morti non vuol dire essere vivi - E. E. Cummings"</string>		
		
					
	<!-- INSPIRING -->
		<string name="inspiringAlcott1">"I nostri ideali rappresentano il meglio di noi stessi - A. B. Alcott"</string>
		<string name="inspiringAli1">"Odiavo ogni singolo minuto dell'allenamento, ma mi dicevo, 'Non mollare. Soffri ora e vivi il resto della vita da campione.' - M. Ali"</string>
		<string name="inspiringAnonymous1">"Ad augusta per angusta - Anonymous"</string>
		<string name="inspiringAristophanes1">"Lascia che ogni uomo eserciti l'arte che gli compete - Aristophanes"</string>
		<string name="inspiringAristotle1">"Siamo quello che facciamo ogni giorno, dunque l'eccellenza non risiede in un singolo atto ma nel comportamento complessivo - Aristotle"</string>
		<string name="inspiringAristotle2">"La speranza è un sogno ad occhi aperti - Aristotle"</string>
		<string name="inspiringAshe1">"Comincia da dove sei. Usa quello che hai. Fai quello che puoi - A. Ashe"</string>
		<string name="inspiringAurelius1">"Guarda all'interno. All'interno risiede la fonte del bene, e sgorgherà sempre, se sarai in grado di scavare - M. Aurelius"</string>
		<string name="inspiringBach1">"Sei sempre libero di cambiare idea e scegliere un futuro diverso, o un passato differente - R. Bach"</string>
		<string name="inspiringBacon1">"I monumenti all'intelligenza sopravvivono ai monumenti al potere - F. Bacon"</string>
		<string name="inspiringBaker1">"Dona la luce ed il mondo troverà la via - E. Baker"</string>
		<string name="inspiringBalfour1">"L'entusiasmo muove il mondo - A. Balfour"</string>
		<string name="inspiringBallou1">"Le lacrime di gioia sono come gocce di pioggia estiva perforate da raggi di sole - H. Ballou"</string>
		<string name="inspiringBarr1">"E' sempre dal semplice che scaturisce lo straordinario - A. Barr"</string>
		<string name="inspiringBarr2">"E' solo nel dolore che il maltempo ci domina; nella goia affrontiamo la tempesta e la sconfiggiamo - A. Barr"</string>
		<string name="inspiringBarry1">"Adoro origliare. Il modo in cui la gente parla è una grande fonte di ispirazione non solo in termini dei temi affrontati, ma anche per la conversazione vera e propria - L. Barry"</string>
		<string name="inspiringBeecher1">"La gratitudine è il bocciolo più bello che fiorisce dall'anima - H. W. Beecher"</string>
		<string name="inspiringBerle1">"Se l'opportunità non bussa, costruisci una porta - M. Berle"</string>
		<string name="inspiringBreathnach1">"L'Io più autentico è l'anima resa visibile - S. B. Breathnach"</string>
		<string name="inspiringBrooks1">"La felicità è lo sbocciare naturale del dovere - P. Brooks"</string>
		<string name="inspiringBuddha1">"La salute è il regalo più grande, la gioia la più grande ricchezza, la fedeltà la migliore relazione - Buddha"</string>
		<string name="inspiringBurnett1">"Quando hai un sogno, ti ci devi aggrappare e non lasciarlo mai andare - C. Burnett"</string>
		<string name="inspiringCaesar1">"Veni, vidi, vici - Caesar"</string>
		<string name="inspiringCaesar2">"Alea iacta est - Caesar"</string>
		<string name="inspiringCampbell1">"Trova un luogo dentro di te dove risiede la gioia ed essa dilaverà il dolore - J. Campbell"</string>
		<string name="inspiringCampbell2">"Segui la beatitudine e l'universo aprirà porte dove c'erano solamente muri - J. Campbell"</string>
		<string name="inspiringCamus1">"L'uomo deve vivere e creare. Vivi fino alle lacrime - A. Camus"</string>
		<string name="inspiringCheGuevara1">"Chi lotta può perdere, chi non lo fa ha già perso - Che Guevara"</string>
		<string name="inspiringCheGuevara2">"Indietreggiare? Neanche per prendere la rincorsa! - Che Guevara"</string>
		<string name="inspiringChesterfield1">"Tutto quello che vale la pena di essere fatto, merita di essere fatto bene - P. D. S. Chesterfield"</string>
		<string name="inspiringChesterton1">"Senza un'istruzione corriamo il rischio di prendere sul serio tutte le persone istruite - G. K. Chesterton"</string>
		<string name="inspiringChurchill1">"Il coraggio è il primo delle qualità umane, perchè rende tutte le altre possibili - W. Churchill"</string>
		<string name="inspiringChurchill2">"Un pessimista vede le difficoltà in ogni opportunità; un ottimista vede un'opportunità in ogni difficoltà - W. Churchill"</string>
		<string name="inspiringCoelho1">"Solo una cosa rende un sogno impossibile. La paura di fallire - P. Coelho"</string>
		<string name="inspiringCopeland1">"Cerca di essere come la tartaruga, a proprio agio nel suo guscio - B. Copeland"</string>
		<string name="inspiringDayne1">"I gusti ed gli artisti ai quali mi sono maggiormente ispirato sono sempre stati decisamente eclettici ed alternativi - T. Dayne"</string>
		<string name="inspiringDean1">"Non posso cambiare la direzione del vento, ma posso sistemare le vele per raggiungere sempre la destinazione - J. Dean"</string>
		<string name="inspiringDemocritus1">"La felicità non risiede nel possedere, e non nel denaro, la felicità si fa largo nell'anima - Democritus"</string>
		<string name="inspiringDeshimaru1">"Pensa con tutto il tuo corpo - T. Deshimaru"</string>
		<string name="inspiringDiamandis1">"Lo spazio è quella fonte di ispirazione che ti consente di pensare in grande - P. Diamandis"</string>
		<string name="inspiringDickinson1">"Gli insegnanti devono essere in grado di coinvolgere di più. Ma sta anche all'ingegneria di rendersi più interessante - B. Dickinson"</string>
		<string name="inspiringDiderot1">"Devi farlo accadere - D. Diderot"</string>
		<string name="inspiringDisraeli1">"Sono preparato al peggio ma confido nel meglio - B. Disraeli"</string>
		<string name="inspiringEdison1">"Se facessimo tutti ciò di cui siamo veramente capaci, ci stupiremmo di noi stessi - T. A. Edison"</string>
		<string name="inspiringEinstein1">"L'immaginazione è più importante della conoscenza - A. Einstein"</string>
		<string name="inspiringEliot1">"Non è mai troppo tardi per essere quello che saresti potuto essere - G. Eliot"</string>
		<string name="inspiringElliot1">"Dio dà sempre il meglio di sè con coloro che lo scelgono - J. Elliot"</string>
		<string name="inspiringErasmus1">"Dona la luce e l'oscurità scomparirà da sola - D. Erasmus"</string>
		<string name="inspiringEsopo1">"E' facile essere coraggiosi a distanza di sicurezza - Esopo"</string>
		<string name="inspiringFord1">"Incontrarsi è un inizio, restare insieme un passo in avanti, lavorare assieme un successo - H. Ford"</string>
		<string name="inspiringFrance1">"E'con i fatti e non con le idee che la gente vive - A. France"</string>
		<string name="inspiringFrank1">"Chiunque sia felice renderà felici anche gli altri - A. Frank"</string>
		<string name="inspiringFrank2">"E' incredibile come nessuno debba attendere neanche un istante per cominciare a migliorare il mondo - A. Frank"</string>
		<string name="inspiringFranklin1">"Un posto per ciascuna cosa, ciascuna cosa al proprio posto - B. Franklin"</string>
		<string name="inspiringFrost1">"Il miglior modo per uscirne è sempre quella di passarci attraverso - R. Frost"</string>
		<string name="inspiringFuller1">"Se non fosse per le speranze, il cuore si spezzerebbe - T. Fuller"</string>
		<string name="inspiringGandhi1">"Con gentilezza, puoi dare una scossa al mondo - M. Gandhi"</string>
		<string name="inspiringGide1">"Sii fedele a ciò che alberga dentro di te - A. Gide"</string>
		<string name="inspiringGoethe1">"Non è forte colui che non cade mai, ma colui che una volta caduto riesce a rialzarsi - J. W. Goethe"</string>
		<string name="inspiringGoethe2">"Felice e grande è solamente colui che, per essere qualcuno, non ha bisogno nè di ordinare nè di obbedire - J. W. Goethe"</string>
		<string name="inspiringGoethe3">"L'amore ed il desiderio sono le ali dello spirito alla base delle grandi azioni - J. W. v. Goethe"</string>
		<string name="inspiringGrey1">"Mi ergo carico di avidità ed energia, sapendo che il successo è proprio davanti a me - Z. Grey"</string>
		<string name="inspiringHare1">"Il pensiero è il vento, il sapere il marinaio, e l'umanità il vascello - A. Hare"</string>
		<string name="inspiringHayes1">"Assaporiamo le notizie riguardanti i nostri eroi, dimenticando che anche noi siamo straordinari per qualcuno - H. Hayes"</string>
		<string name="inspiringHeschel1">"La curiosità più che il dubbio è alla base della conoscenza - A. J. Heschel"</string>
		<string name="inspiringHill1">"Accarezza le tue visioni ed i tuoi sogni dato che sono figli della tua anima, la rappresentazione dei tuoi successi ultimi - N. Hill"</string>
		<string name="inspiringJames1">"Il credere è alla base dell'evento reale - W. James"</string>
		<string name="inspiringJefferson1">"Il calore di un pensiero sentito vale per me più del denaro - T. Jefferson"</string>
		<string name="inspiringJesus1">"Chi ambisce ad essere grande, sia servo di tutti - Gesù"</string>
		<string name="inspiringJobs1">"Ognuno qui percepisce che proprio ora è uno dei momenti in cui stiamo plasmando il futuro - S. Jobs"</string>
		<string name="inspiringJohnson1">"Pochissime cose sono impossibili da fare se si è diligenti e capaci. Le grandi cose si ottengono con forza e perseveranza - S. Johnson"</string>
		<string name="inspiringJordan1">"Se accetti le aspettative degli altri, specialmente quelle negative, non cambierai mai il risultato - M. Jordan"</string>
		<string name="inspiringKeller1">"Le cose migliori e più belle del mondo non possono essere nè viste nè toccate, devono essere sentite col cuore - H. Keller"</string>
		<string name="inspiringKelly1">"Sono consapevole di chi sono come artista e come persona fonte di ispirazione - R. Kelly"</string>
		<string name="inspiringKennedy1">"Molte persone vedono come vanno le cose e chiedono: perchè? Io vedo come le cose potrebbero andare e chiedo: perchè no? - R. Kennedy"</string>
		<string name="inspiringKeynes1">"Le idee plasmano il corso della storia - J. M. Keynes"</string>
		<string name="inspiringKincade1">"Vedo l'arte come uno strumento da cui trarre ispirazione tool - T. Kincade"</string> 
		<string name="inspiringKing1">"Non mi spaventano le parole dei violenti ma il silezio degli onesti - M. L. King"</string>
		<string name="inspiringKrutch1">"Non è l'ignoranza ma la conoscenza la madre dello stupore - J. W. Krutch"</string>
		<string name="inspiringLarcom1">"Se il mondo ti sembra freddo, accendi dei fuochi per riscaldarlo - L. Larcom"</string>
		<string name="inspiringLec1">"Una mente limitata contiene una illimitata quantità di cose stupide - S. Lec"</string>
		<string name="inspiringLucado1">"Cambi la tua vita cambiando il tuo cuore - M. Lucado"</string>
		<string name="inspiringLuther1">"Anche se sapessi che domani il mondo andasse in pezzi, pianterei comunque il mio melo - M. Luther"</string>
		<string name="inspiringMerton1">"Ogni momento ed ogni evento della vita di ogni uomo sulla terra pianta qualcosa nella sua anima - T. Merton"</string>
		<string name="inspiringMeyer1">"Una matita ed un sogno ti possono portare ovunque - J. Meyer"</string>
		<string name="inspiringMorgan1">"Al crescere del sapere cresce la curiosità - C. Morgan"</string>
		<string name="inspiringMorley1">"Agisci sempre come se ti aspettassi di segnare un touchdown - C. Morley"</string>
		<string name="inspiringNietzsche1">"Quello che non ci uccide ci rafforza - F. Nietzsche"</string>
		<string name="inspiringOnassis1">"E' nei nostri momenti più oscuri che dobbiamo concentrarci per vedere la luce - A. Onassis"</string>
		<string name="inspiringPaine1">"E' nel nostro potere di ricominciare il mondo da capo - T. Paine"</string>
		<string name="inspiringPascal1">"Le nobili azioni nascoste sono le più pregiate - B. Pascal"</string>
		<string name="inspiringPauling1">"Il miglior modo di avere una buona idea è di avere tante idee - L. Pauling"</string>
		<string name="inspiringPeale1">"Cambia il modo di pensare e cambierai il tuo mondo - N. V. Peale"</string>
		<string name="inspiringPele1">"Lo sport è una grande fonte di ispirazione per i giovani - Pele"</string>
		<string name="inspiringPlato1">"Pensare: il parlare dell'anima con sè stessa - Plato"</string>
		<string name="inspiringPlutarch1">"I nostri successi interiori finiscono per cambiare il mondo che ci circonda - Plutarch"</string>
		<string name="inspiringPopeJohnXXIII1">"Ho guardato nei tuoi occhi con i miei occhi. Ho messo il mio cuore vicino al tuo - Pope John XXIII"</string>
		<string name="inspiringPrior1">"La speranza non è altro che il sogno di chi si sveglia - M. Prior"</string>
		<string name="inspiringProudhon1">"Quando parlano i fatti, le parole non valgono nulla - P. Proudhon"</string>
		<string name="inspiringQuarles1">"La mia mente è il mio regno - F. Quarles"</string>
		<string name="inspiringQubein1">"Le tue circostanze presenti non determinano dove puoi andare; determinano a malapena da dove parti - N. Qubein"</string>
		<string name="inspiringReagan1">"Non possiamo aiutare tutti, ma tutti possono aiutare qualcuno - R. Reagan"</string>
		<string name="inspiringRobbins1">"E' nei momenti delle decisioni che il tuo destino viene plasmato - T. Robbins"</string>
		<string name="inspiringRobbins2">"Possiamo cambiare le nostre vite. Possiamo fare, avere, ed essere esattamente quello che desideriamo - T. Robbins"</string>
		<string name="inspiringRobbins3">"Solo coloro che hanno imparato il potere di contribuire in maniera sincera ed altruista sperimenteranno la gioia più intensa della vita: il vero appagamento - T. Robbins"</string>
		<string name="inspiringRohn1">"La felicità non è qualcosa che si posticipa al futuro; è qualcosa che si disegna per il presente - J. Rohn"</string>
		<string name="inspiringRoosevelt1">"Il futuro è nelle mani delle persone che credono nei propri sogni - E. Roosevelt"</string>
		<string name="inspiringRoosevelt2">"Credi di potere e sarai già a metà strada - T. Roosevelt"</string>
		<string name="inspiringRoosevelt3">"Devi fare le cose che pensi di non poter fare - E. Roosevelt"</string>
		<string name="inspiringRoosevelt4">"Con l'auto disciplina tutto è possibile - T. Roosevelt"</string>
		<string name="inspiringRudolph1">"Quando il sole splende posso fare qualsiasi cosa; nessuna montagna è troppo alta, nessun problema è troppo difficile da superare - W. Rudolph"</string>
		<string name="inspiringRuth1">"Non permettere che la paura di avanzare ti fermi - B. Ruth"</string>
		<string name="inspiringSFrancesco1">"Un raggio di sole può cancellare milioni di ombre - S. Francesco"</string>
		<string name="inspiringSchiller1">"L'umanità è resa grande o piccola dalla sua stessa volontà - F. Schiller"</string>
		<string name="inspiringSchuller1">"Quali grandi cose tenteresti se sapessi che non potresti fallire? - R. H. Schuller"</string>
		<string name="inspiringSchumann1">"Sono così leggero nell'anima e nello spirito che la vita sgorga e zampilla attorno a me come in mille primavere - R. Schumann"</string>
		<string name="inspiringSedaris1">"I libri sono per me impegnativi e di grande ispirazione - A. Sedaris"</string>
		<string name="inspiringSeneca1">"Per aspera ad astra - Seneca"</string>
		<string name="inspiringShaw1">"Non aspettare il momento giusto, crealo! - G. B. Shaw"</string>
		<string name="inspiringShing1">"Se non hai un cuore grande non avrai successo - L. K. Shing"</string>
		<string name="inspiringShue1">"Ho amici straordinari che hanno condotto vite straordinarie - A. Shue"</string>
		<string name="inspiringSivananda1">"Metti cuore, mente ed anima anche nella più piccola delle tue azioni. Questo è ilsegreto del successo - S. Sivananda"</string>
		<string name="inspiringSpecter1">"E' di grande ispirazione vedere qualcuno che muore sorridendo - A. Specter"</string>
		<string name="inspiringStevenson1">"Non giudicare ogni giorno dal suo raccolto ma dal seme che pianti - R. L. Stevenson"</string>
		<string name="inspiringSuyin1">"Non c'è nulla di più forte al mondo della gentilezza - H. Suyin"</string>
		<string name="inspiringTagore1">"Le nuvole vengono a volteggiare nella mia vita, non più per portare pioggia o tempesta, ma per aggiungere colore al mio cielo al tramonto - R. Tagore"</string>
		<string name="inspiringTertulliano1">"Vuoi essere felice per un istante? Vendicati. Vuoi essere felice per sempre? Perdona - Tertulliano"</string>
		<string name="inspiringTwain1">"Non ho mai permesso alla scuola di interferire con la mia educazione - M. Twain"</string>
		<string name="inspiringTzu1">"Devi credere in te stesso - S. Tzu"</string>
		<string name="inspiringUeshiba1">"Ricomincia ogni giorno da capo - M. Ueshiba"</string>
		<string name="inspiringUltang1">"La metà della bellezza dipende dal paesaggio, l'altra metà dall'uomo che lo osserva - L. Ultang"</string>
		<string name="inspiringWeinstein1">"Volevo fare qualcosa che fosse di ispirazione per i miei figli - H. Weinstein"</string>
		<string name="inspiringVinci1">"Tristo è quel discepolo che non avanza il suo maestro - L. da Vinci"</string>
		<string name="inspiringWharton1">"Ci sono due modi di diffondere la luce: essere la candela o lo specchio che la riflette - E. Wharton"</string>
		<string name="inspiringYen1">"Meglio essere fonte di positività ed ispirazione che non di negatività - D. Yen"</string>
		<string name="inspiringYoung1">"Dio dorme nelle pietre, si sveglia nelle piante, cammina negli animali e pensa nell'uomo - A. Young"</string>
		<string name="inspiringYoungblood1">"Deacon Jones è stata la più grande fonte di ispirazione nella mia carriera da giocatore di football - J. Youngblood"</string>	
</resources>




